<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Aires Acondicionados M칩viles on 칔ltimas ofertas en tecnolog칤a</title>
    <link>https://tecnologia.tole.es/tags/aires-acondicionados-m%C3%B3viles/</link>
    <description>Recent content in Aires Acondicionados M칩viles on 칔ltimas ofertas en tecnolog칤a</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Aug 2025 17:56:06 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://tecnologia.tole.es/tags/aires-acondicionados-m%C3%B3viles/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cecotec Aire Acondicionado Port치til con Wifi y Mando a Distancia ForceClima 7550 Style Connected. 7000 BTU  14m2.</title>
      <link>https://tecnologia.tole.es/b0cv7nw23m-es-cecotec-aire-acondicionado-port%C3%A1til-con-wifi-y-mando-a.../</link>
      <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 17:56:06 +0000</pubDate>
      <guid>https://tecnologia.tole.es/b0cv7nw23m-es-cecotec-aire-acondicionado-port%C3%A1til-con-wifi-y-mando-a.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;En este momento est치 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CV7NW23M/?tag=tolees-21&#34;&gt;Cecotec Aire Acondicionado Port치til con Wifi y Mando a Distancia ForceClima 7550 Style Connected. 7000 BTU  14m2.&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CV7NW23M/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31FeVjuArCL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Cecotec Aire Acondicionado Port치til con Wifi y Mando a Distancia ForceClima 7550 Style Connected. 7000 BTU  14m2.&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;游댍:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Temporizador: programa el funcionamiento de tu ventilador un m치ximo de 24 horas. Una vez finalizado el tiempo, el aire acondicionado se apagar치 solo&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Gran capacidad: aire acondicionado port치til con una capacidad de enfriamiento de 7000 BTU, equivalentes a 1750 frigor칤as. Dicha capacidad facilita conseguir la temperatura deseada en la estancia de manera r치pida y eficaz. Su gran 치rea de cobertura de 14 m* permite adaptar y modificar la temperatura de la estancia a los grados deseados. *El espacio a enfriar puede variar dependiendo de los metros c칰bicos del mismo&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Mando a distancia: controla el aire acondicionado c칩modamente desde cualquier lugar. Adem치s, su panel de control t치ctil permite controlar el funcionamiento del aire acondicionado de manera c칩moda y sencilla. Pantalla LED: podr치s revisar todas las configuraciones posibles de un solo vistazo&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;4 modos de funcionamiento: modo Ventilador, Refrigeraci칩n, Deshumidificaci칩n y modo Noche. 2 velocidades del aire acondicionado: adapta su funcionamiento seg칰n la necesidad de cada momento. Podr치s elegir entre velocidad Baja o Low y velocidad Alta o High. Modo deshumidificaci칩n: es capaz de captar hasta un m치ximo de 20 litros al d칤a, lo que conseguir치 un ambiente m치s sano en tu hogar&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Gas R-290: respetuoso con el medioambiente y apenas contaminante. Ruedas multidireccionales 360췈: traslada el aire acondicionado de una estancia a otra de manera sencilla, c칩moda y sin apenas esfuerzo. Accesorios: kit de instalaci칩n en ventanas incluido&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CV7NW23M/?tag=tolees-21&#34;&gt;游 Aqu칤!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0CV7NW23M/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;游섫릖 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0CV7NW23M/?tag=tolees-20&#34;&gt;游쥟릖 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0CV7NW23M/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;游뾇릖 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CV7NW23M/?tag=tolees-21&#34;&gt;游쀯릖 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0CV7NW23M/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;游游 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0CV7NW23M/?tag=tolees00-21&#34;&gt;游쉻릖 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0CV7NW23M/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;游뷣릖 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0CV7NW23M/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;游뻟릖 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0CV7NW23M/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;游游 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0CV7NW23M/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;游游 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0CV7NW23M/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;游왫릖 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0CV7NW23M/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;游젏릖 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cecotec Aire Acondicionado Port치til con Mando a Distancia y Wifi ForceClima 7500 Soundless Connected. 7000 BTU  Control T치ctil y Pantalla LED  Temporizador  Cobertura 15-20m2</title>
      <link>https://tecnologia.tole.es/b0bpzkbgf2-es-cecotec-aire-acondicionado-port%C3%A1til-con-mando-a-distancia.../</link>
      <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 20:05:54 +0000</pubDate>
      <guid>https://tecnologia.tole.es/b0bpzkbgf2-es-cecotec-aire-acondicionado-port%C3%A1til-con-mando-a-distancia.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ahora mismo tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0BPZKBGF2/?tag=tolees-21&#34;&gt;Cecotec Aire Acondicionado Port치til con Mando a Distancia y Wifi ForceClima 7500 Soundless Connected. 7000 BTU  Control T치ctil y Pantalla LED  Temporizador  Cobertura 15-20m2&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0BPZKBGF2/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31LME0VtXrL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Cecotec Aire Acondicionado Port치til con Mando a Distancia y Wifi ForceClima 7500 Soundless Connected. 7000 BTU  Control T치ctil y Pantalla LED  Temporizador  Cobertura 15-20m2&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;游댍:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Aire acondicionado port치til con una gran capacidad de enfriamiento de 7000 BTU. Dicha capacidad facilita conseguir la temperatura deseada en la estancia de manera r치pida y eficaz. Su gran 치rea de cobertura de entre 15 m y 20 m, dependiendo de la altura y la morfolog칤a de la estancia, permite adaptar y modificar la temperatura de la estancia a los grados deseados.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Sus ruedas multidireccionales 360췈 y sus asas permiten trasladar el aire acondicionado de una estancia a otra de manera sencilla, c칩moda y sin apenas esfuerzo. Incluye kit de instalaci칩n en ventanas. Tecnolog칤a Soundless. Sistema que aporta un funcionamiento m치s silencioso y adem치s reduce las posibles vibraciones para crear un mayor confort.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;El aire acondicionado cuenta con 4 modos de funcionamiento: modo Ventilador, modo Refrigeraci칩n, modo Deshumidificaci칩n y modo Noche. Las 2 velocidades del aire acondicionado permiten adaptar su funcionamiento seg칰n la necesidad en cada momento, velocidad Baja o Low y velocidad Alta o High. Su modo Deshumidificaci칩n es capaz de captar un m치ximo de 20 litros al d칤a, lo que conseguir치 un ambiente m치s sano en tu hogar. El temporizador se puede programar un m치ximo de 24 horas para seleccionar el tiempo de funcionamiento deseado, una vez finalizado se apagar치 autom치ticamente.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;El dispositivo puede ser configurado remotamente a trav칠s de una conexi칩n Wi-Fi, por lo que tendr치s todo el control del dispositivo en tu smartphone desde cualquier lugar. Posee mando a distancia para controlar el aire acondicionado c칩modamente desde cualquier lugar sin tener que acercarse al mismo para cambiar su configuraci칩n. Su panel de control superior t치ctil permite controlar el funcionamiento del aire acondicionado de manera c칩moda y sencilla. La pantalla LED muestra todas las configuraciones posibles y destaca las que se est치n utilizando en cada momento con el fin de ofrecer un sencillo control del aire acondicionado.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;El aire acondicionado utiliza el gas R-290, respetuoso con el medioambiente y apenas contaminante. El aire acondicionado posee un tubo de drenaje de agua para poder mantenerlo en funcionamiento en todo momento. El filtro de aire es capaz de frenar las part칤culas m치s grandes del aire y conseguir as칤 una mayor calidad del mismo.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0BPZKBGF2/?tag=tolees-21&#34;&gt;游 Vis칤tala!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0BPZKBGF2/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;游섫릖 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0BPZKBGF2/?tag=tolees-20&#34;&gt;游쥟릖 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0BPZKBGF2/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;游뾇릖 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0BPZKBGF2/?tag=tolees-21&#34;&gt;游쀯릖 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0BPZKBGF2/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;游游 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0BPZKBGF2/?tag=tolees00-21&#34;&gt;游쉻릖 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0BPZKBGF2/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;游뷣릖 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0BPZKBGF2/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;游뻟릖 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0BPZKBGF2/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;游游 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0BPZKBGF2/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;游游 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0BPZKBGF2/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;游왫릖 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0BPZKBGF2/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;游젏릖 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
