<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tonor on ltimas ofertas en tecnolog铆a</title>
    <link>https://tecnologia.tole.es/tags/tonor/</link>
    <description>Recent content in Tonor on ltimas ofertas en tecnolog铆a</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Thu, 24 Jul 2025 13:54:56 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://tecnologia.tole.es/tags/tonor/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>TONOR Micr贸fono Lavalier para iPhone con Reducci贸n Inteligente de Ruido  Mini micr贸fono con estuche de carga  bater铆a de 48 h de duraci贸n  Bluetooth para streaming en directo  Vlogs  YouTube y TikTok</title>
      <link>https://tecnologia.tole.es/b0dp2rg884-es-tonor-micr%C3%B3fono-lavalier-para-iphone-con-reducci%C3%B3n.../</link>
      <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 13:54:56 +0000</pubDate>
      <guid>https://tecnologia.tole.es/b0dp2rg884-es-tonor-micr%C3%B3fono-lavalier-para-iphone-con-reducci%C3%B3n.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DP2RG884/?tag=tolees-21&#34;&gt;TONOR Micr贸fono Lavalier para iPhone con Reducci贸n Inteligente de Ruido  Mini micr贸fono con estuche de carga  bater铆a de 48 h de duraci贸n  Bluetooth para streaming en directo  Vlogs  YouTube y TikTok&lt;/a&gt; aqui!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DP2RG884/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41fmgrxqvTL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;TONOR Micr贸fono Lavalier para iPhone con Reducci贸n Inteligente de Ruido  Mini micr贸fono con estuche de carga  bater铆a de 48 h de duraci贸n  Bluetooth para streaming en directo  Vlogs  YouTube y TikTok&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Calidad de sonido superior: Nuestros micr贸fonos lavalier ofrecen un audio excepcional con una sensibilidad de -38dB y una tasa de muestreo de 44.1kHz, perfectos para entrevistas, podcasts y transmisiones en directo. Adem谩s, la tecnolog铆a avanzada de reducci贸n de ruido garantiza grabaciones claras. 隆Lleva tus grabaciones al siguiente nivel!&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Transmisi贸n inal谩mbrica sin latencia (20M): El micr贸fono inal谩mbrico utiliza transmisi贸n estable de 2.4GHz para un audio sin latencia a distancias de hasta 20 metros (65 pies). Tambi茅n soporta grabaciones simult谩neas con dos micr贸fonos, ofreciendo mayor versatilidad para tus proyectos&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Compatibilidad universal: Plug-and-play sin necesidad de apps. Solo conecta el receptor y presiona el bot贸n de encendido por 1 segundo para emparejar autom谩ticamente. Funciona con aplicaciones como YouTube, Facebook, Instagram, TikTok y m谩s para entrevistas y vlogs. Disponible en versiones Type-C e iOS; elige seg煤n tus necesidades.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Compatibilidad universal: Plug-and-play sin necesidad de apps. Conecta el receptor y presiona el bot贸n de encendido por 1 segundo para emparejar autom谩ticamente. Compatible con aplicaciones como YouTube, Facebook, Instagram, TikTok y m谩s para entrevistas y vlogs. Disponible en versiones Type-C e iOS; elige seg煤n tus necesidades.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Reducci贸n inteligente de ruido: Equipado con tecnolog铆a avanzada, modos de reverberaci贸n y AI para eliminar ruidos no deseados, asegurando grabaciones claras incluso en entornos ruidosos. Perfecto para grabaciones y transmisiones en vivo sin interferencias.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DP2RG884/?tag=tolees-21&#34;&gt; Comprar!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0DP2RG884/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0DP2RG884/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0DP2RG884/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DP2RG884/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0DP2RG884/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0DP2RG884/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0DP2RG884/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0DP2RG884/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0DP2RG884/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0DP2RG884/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0DP2RG884/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0DP2RG884/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
