<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nework on 칔ltimas ofertas en tecnolog칤a</title>
    <link>https://tecnologia.tole.es/tags/nework/</link>
    <description>Recent content in Nework on 칔ltimas ofertas en tecnolog칤a</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Sat, 16 Aug 2025 07:57:52 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://tecnologia.tole.es/tags/nework/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>NEWORK Webcam 4K para PC  4K UHD 1/2.55&#34; Sensor Sony  Auto Focus  Cobertura Privacidad y Tr칤pode  Doble Micr칩fono con Cancelaci칩n de Ruido  Plug&amp;Play  77춿 FOV  Webcam para Streaming  Videollamadas</title>
      <link>https://tecnologia.tole.es/b0f3cbpzys-es-nework-webcam-4k-para-pc-4k-uhd-1/2.55-sensor-sony-auto.../</link>
      <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 07:57:52 +0000</pubDate>
      <guid>https://tecnologia.tole.es/b0f3cbpzys-es-nework-webcam-4k-para-pc-4k-uhd-1/2.55-sensor-sony-auto.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;En este momento est치 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F3CBPZYS/?tag=tolees-21&#34;&gt;NEWORK Webcam 4K para PC  4K UHD 1/2.55&amp;#34; Sensor Sony  Auto Focus  Cobertura Privacidad y Tr칤pode  Doble Micr칩fono con Cancelaci칩n de Ruido  Plug&amp;amp;Play  77춿 FOV  Webcam para Streaming  Videollamadas&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F3CBPZYS/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31pntftDDmL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;NEWORK Webcam 4K para PC  4K UHD 1/2.55&amp;#34; Sensor Sony  Auto Focus  Cobertura Privacidad y Tr칤pode  Doble Micr칩fono con Cancelaci칩n de Ruido  Plug&amp;amp;Play  77춿 FOV  Webcam para Streaming  Videollamadas&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;游댍:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;USB Plug-and-Play: Equipado con una interfaz USB est치ndar, esta c치mara para PC es plug-and-play, no requiere controladores ni instalaciones de software. Se reconoce instant치neamente cuando se conecta a un ordenador, port치til o televisor inteligente, lo que le permite iniciar una videollamada de alta definici칩n en solo 3 segundos. El dise침o ligero es compatible con tr칤podes y soportes de monitor, ofreciendo una rotaci칩n horizontal de 360춿 y una inclinaci칩n vertical de 100춿 para un uso flexible en clases en l칤nea, transmisi칩n en vivo o reuniones.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Enfoque autom치tico: La c치mara web 4K para PC est치 equipada con un sistema de enfoque autom치tico que sigue los movimientos del sujeto en tiempo real. Tanto si est치s hablando de pie como si m치s personas entran en el encuadre, la c치mara ajusta r치pidamente el enfoque. Con una definici칩n ultra alta 4K, captura detalles precisos y microexpresiones, lo que lo hace ideal para la ense침anza en l칤nea, transmisi칩n en vivo y presentaciones profesionales.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Reducci칩n del ruido con doble micr칩fono: equipada con dos micr칩fonos, esta c치mara web 4K para streaming filtra inteligentemente el ruido de fondo, garantizando una grabaci칩n de voz clara dentro de 3 metros. La lente gran angular de 77춿 cubre de 3 a 5 personas en un encuadre, corrigiendo autom치ticamente la distorsi칩n en los bordes para una imagen natural y sin estirar. Ideal para reuniones de equipos peque침os o videollamadas familiares, es la soluci칩n perfecta para una colaboraci칩n eficiente.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Calidad 4K ultra HD: la c치mara web NEWORK 4K ofrece una impresionante resoluci칩n de 3840 칑 2160, lo que garantiza v칤deos n칤tidos para videoconferencias y transmisi칩n en vivo. Su tecnolog칤a inteligente de reducci칩n de ruido en condiciones de poca luz mantiene colores vivos incluso en entornos con poca luz, lo que la hace perfecta para presentaciones de negocios y creaci칩n de contenido.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Cobertura de privacidad: Esta c치mara web USB viene con una cubierta de privacidad dise침ada a medida, que le permite bloquear f치cilmente la lente con solo presionar y eliminar el riesgo de pirater칤a remota. Fabricada con materiales de alta resistencia y resistentes a los ara침azos, evita la entrada de polvo cuando est치 cerrada y tiene una vida 칰til de m치s de 100.000 aberturas. Garantiza tanto la protecci칩n del dispositivo como el control de la privacidad.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F3CBPZYS/?tag=tolees-21&#34;&gt;游 Aqu칤!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0F3CBPZYS/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;游섫릖 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0F3CBPZYS/?tag=tolees-20&#34;&gt;游쥟릖 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0F3CBPZYS/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;游뾇릖 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F3CBPZYS/?tag=tolees-21&#34;&gt;游쀯릖 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0F3CBPZYS/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;游游 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0F3CBPZYS/?tag=tolees00-21&#34;&gt;游쉻릖 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0F3CBPZYS/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;游뷣릖 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0F3CBPZYS/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;游뻟릖 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0F3CBPZYS/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;游游 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0F3CBPZYS/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;游游 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0F3CBPZYS/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;游왫릖 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0F3CBPZYS/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;游젏릖 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
