<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nuplea on ltimas ofertas en tecnolog铆a</title>
    <link>https://tecnologia.tole.es/tags/nuplea/</link>
    <description>Recent content in Nuplea on ltimas ofertas en tecnolog铆a</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Sat, 11 Oct 2025 17:42:43 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://tecnologia.tole.es/tags/nuplea/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>NUPLEA Auriculares Traductores de Idiomas  3 in 1 AI Auriculares Traductor en Tiempo Real 164 Idiomas  6 Modos de Traducci贸n  40H Cascos Inalambricos Bluetooth 5.3 con ENC Mics para Viajes/Reunirse</title>
      <link>https://tecnologia.tole.es/b0fhk6vdtm-es-nuplea-auriculares-traductores-de-idiomas-3-in-1-ai.../</link>
      <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 17:42:43 +0000</pubDate>
      <guid>https://tecnologia.tole.es/b0fhk6vdtm-es-nuplea-auriculares-traductores-de-idiomas-3-in-1-ai.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Est谩 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FHK6VDTM/?tag=tolees-21&#34;&gt;NUPLEA Auriculares Traductores de Idiomas  3 in 1 AI Auriculares Traductor en Tiempo Real 164 Idiomas  6 Modos de Traducci贸n  40H Cascos Inalambricos Bluetooth 5.3 con ENC Mics para Viajes/Reunirse&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FHK6VDTM/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41OVeKvKnEL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;NUPLEA Auriculares Traductores de Idiomas  3 in 1 AI Auriculares Traductor en Tiempo Real 164 Idiomas  6 Modos de Traducci贸n  40H Cascos Inalambricos Bluetooth 5.3 con ENC Mics para Viajes/Reunirse&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;癸:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;[Modos de Traducci贸n para M煤ltiples Escenarios y Protecci贸n de Privacidad] Equipado con modos innovadores como Grabaci贸n en Vivo, Interpretaci贸n Simult谩nea, Cara a Cara, Videollamadas y Traducci贸n en Llamadas de Voz. Durante las llamadas, la app genera un enlace de invitaci贸n para una comunicaci贸n fluida a trav茅s del navegador, con traducciones en tiempo real para interacciones sin interrupciones.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;[Controles T谩ctiles Inteligentes] Los auriculares ofrecen controles t谩ctiles intuitivos para gestionar m煤sica y llamadas con un toque. Con pantalla LED integrada y un sistema de micr贸fonos avanzado, garantizan una captaci贸n de voz precisa y reducci贸n de ruido ambiental para una experiencia 贸ptima.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;[Soporte de Traducci贸n Multiling眉e de Alta Precisi贸n] Ofrece traducci贸n bidireccional en tiempo real en 144 idiomas, incluidos chino, ingl茅s, alem谩n, espa帽ol, italiano, franc茅s, japon茅s, etc., satisfaciendo las necesidades de comunicaci贸n global. Tambi茅n incluye funciones avanzadas como Asistente de IA, Chat de IA y Generaci贸n de Im谩genes con IA, convirti茅ndolo en un dispositivo vers谩til para el trabajo y el uso diario.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;[Funcionalidad 3 en 1 y Calidad de Audio HD] Combina traducci贸n, reproducci贸n de m煤sica y llamadas, siendo ideales para el trabajo y el ocio. Los auriculares Q16 H3 con IA cuentan con un altavoz de diafragma de 14.2 mm y 4 micr贸fonos de alta precisi贸n para un sonido excepcional, ofreciendo m煤sica y llamadas claras en cualquier situaci贸n.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;[Hasta 60 Horas de Exploraci贸n Musical] Estos auriculares Bluetooth albergan una potente bater铆a de litio con tecnolog铆a Energy Lock, garantizando 10 horas de reproducci贸n ininterrumpida por carga. Con el estuche de carga, disfruta de 50 horas adicionales, sumando un total de 60 horas. Adem谩s, con carga r谩pida, solo 5 minutos te brindan una hora de audio.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;[Dise帽o Open-Ear para Mayor Comodidad] Fabricados en material PC ultraligero, cada auricular pesa solo 8 g y tiene certificaci贸n IPX7 a prueba de agua. Los ganchos de silicona suave aseguran un ajuste c贸modo y seguro, perfectos para deportes, entrenamientos y actividades diarias. Disfruta de la m煤sica sin perder conciencia de tu entorno.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;[Conectividad Avanzada con Bluetooth 5.4] Sum茅rgete en el futuro con estos auriculares inal谩mbricos open-ear equipados con tecnolog铆a Bluetooth 5.4. Disfruta de velocidades de transferencia ultrarr谩pidas y una conexi贸n estable de hasta 10 metros (33 pies). El audio sin latencia comienza autom谩ticamente al sacarlos del estuche, gracias a la funci贸n de encendido y conexi贸n autom谩tica.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FHK6VDTM/?tag=tolees-21&#34;&gt; Ver la oferta!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0FHK6VDTM/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0FHK6VDTM/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0FHK6VDTM/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FHK6VDTM/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0FHK6VDTM/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0FHK6VDTM/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0FHK6VDTM/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0FHK6VDTM/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0FHK6VDTM/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0FHK6VDTM/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0FHK6VDTM/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0FHK6VDTM/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
