<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mtoxw on ltimas ofertas en tecnolog铆a</title>
    <link>https://tecnologia.tole.es/tags/mtoxw/</link>
    <description>Recent content in Mtoxw on ltimas ofertas en tecnolog铆a</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Dec 2025 13:39:51 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://tecnologia.tole.es/tags/mtoxw/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>MTOXW Auriculares Traductores de Idioma AI Traductor Instantaneo de Voz 3 en 1 en 135 Idiomas y Acentos con APP Bluetooth 5.4 Auriculares con Pantalla T谩ctil 60H Tiempo de Use para Viajes y Aprender</title>
      <link>https://tecnologia.tole.es/b0f1y2j4xh-es-mtoxw-auriculares-traductores-de-idioma-ai-traductor.../</link>
      <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 13:39:51 +0000</pubDate>
      <guid>https://tecnologia.tole.es/b0f1y2j4xh-es-mtoxw-auriculares-traductores-de-idioma-ai-traductor.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F1Y2J4XH/?tag=tolees-21&#34;&gt;MTOXW Auriculares Traductores de Idioma AI Traductor Instantaneo de Voz 3 en 1 en 135 Idiomas y Acentos con APP Bluetooth 5.4 Auriculares con Pantalla T谩ctil 60H Tiempo de Use para Viajes y Aprender&lt;/a&gt; aqui!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F1Y2J4XH/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/416fIaDDqKL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;MTOXW Auriculares Traductores de Idioma AI Traductor Instantaneo de Voz 3 en 1 en 135 Idiomas y Acentos con APP Bluetooth 5.4 Auriculares con Pantalla T谩ctil 60H Tiempo de Use para Viajes y Aprender&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>MTOXW Auriculares Traductores de Idiomas Auriculares Traductor Instantaneo de Voz en Tiempo Real 135 Idiomas con Aplicaci贸n Bluetooth 5.4 Pantalla t谩ctil para Viajes riunioni XP7</title>
      <link>https://tecnologia.tole.es/b0dxl417w4-es-mtoxw-auriculares-traductores-de-idiomas-auriculares.../</link>
      <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 17:27:51 +0000</pubDate>
      <guid>https://tecnologia.tole.es/b0dxl417w4-es-mtoxw-auriculares-traductores-de-idiomas-auriculares.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DXL417W4/?tag=tolees-21&#34;&gt;MTOXW Auriculares Traductores de Idiomas Auriculares Traductor Instantaneo de Voz en Tiempo Real 135 Idiomas con Aplicaci贸n Bluetooth 5.4 Pantalla t谩ctil para Viajes riunioni XP7&lt;/a&gt; aqui!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DXL417W4/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31GWwVYdeiL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;MTOXW Auriculares Traductores de Idiomas Auriculares Traductor Instantaneo de Voz en Tiempo Real 135 Idiomas con Aplicaci贸n Bluetooth 5.4 Pantalla t谩ctil para Viajes riunioni XP7&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Calidad de audio HD y Bluetooth 5.4 estable: Disfruta de una calidad de audio excepcional con dos altavoces din谩micos de 14 mm integrados que ofrecen un sonido est茅reo Hi-Fi de 360掳. Su tecnolog铆a de reducci贸n de ruido optimizada te ofrece una experiencia auditiva inmersiva a cualquier volumen. Equipados con la 煤ltima tecnolog铆a Bluetooth 5.4, se conectan sin problemas a tu tel茅fono m贸vil, port谩til o cualquier otro dispositivo con Bluetooth, con una conexi贸n r谩pida y sin retrasos.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Estuche de carga con pantalla t谩ctil inteligente: La pantalla t谩ctil HD del estuche de carga facilita el control de los auriculares con traducci贸n de idiomas. Controla tu experiencia auditiva con un solo toque. Te permite ajustar f谩cilmente el volumen, cambiar de m煤sica, responder llamadas, tomar fotos a distancia, cambiar el fondo de pantalla del estuche de carga, dar me gusta a tus videos favoritos, etc.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Auriculares traductores 3 en 1: Nuestros auriculares Bluetooth no solo son un dispositivo de traducci贸n, sino que tambi茅n permiten reproducir m煤sica y hacer llamadas. Ofrecen traducci贸n bidireccional en tiempo real en 135 idiomas, como 谩rabe, chino, checo, holand茅s, ingl茅s, franc茅s, alem谩n, italiano, japon茅s, coreano, portugu茅s, ruso, espa帽ol, tailand茅s, etc. Equipados con un motor de traducci贸n con IA para una alta precisi贸n, te permiten disfrutar de una comunicaci贸n fluida durante tus viajes, estudios o reuniones.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Modos de traducci贸n inteligente con IA y m煤ltiples modos: La comunicaci贸n con IA en tiempo real te ofrece m谩s inspiraci贸n y referencias, y act煤a como un excelente asesor de voz. Nuestros auriculares inal谩mbricos Bluetooth para traducci贸n cuentan con modo de conversaci贸n libre, modo t谩ctil y modo altavoz. Puedes seleccionar el modo adecuado seg煤n la situaci贸n para garantizar una comunicaci贸n fluida en cualquier momento y lugar.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;48 horas de reproducci贸n: Disfruta de hasta 8 horas de reproducci贸n con una carga completa. El estuche de carga te ofrece hasta 48 horas adicionales de uso. Con una carga r谩pida de 1,5 horas, los auriculares Bluetooth son ideales para viajes largos o uso prolongado.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DXL417W4/?tag=tolees-21&#34;&gt; Comprar!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0DXL417W4/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0DXL417W4/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0DXL417W4/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DXL417W4/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0DXL417W4/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0DXL417W4/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0DXL417W4/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0DXL417W4/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0DXL417W4/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0DXL417W4/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0DXL417W4/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0DXL417W4/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>MTOXW Auriculares Traductores 3 en 1 Auriculares Bluetooth O铆do Abierto con Pantalla T谩ctil 135 Idiomas AI en Tiempo Real M煤sica y Llamadas Negro</title>
      <link>https://tecnologia.tole.es/b0dxl3scc5-es-mtoxw-auriculares-traductores-3-en-1-auriculares-bluetooth.../</link>
      <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 08:45:31 +0000</pubDate>
      <guid>https://tecnologia.tole.es/b0dxl3scc5-es-mtoxw-auriculares-traductores-3-en-1-auriculares-bluetooth.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DXL3SCC5/?tag=tolees-21&#34;&gt;MTOXW Auriculares Traductores 3 en 1 Auriculares Bluetooth O铆do Abierto con Pantalla T谩ctil 135 Idiomas AI en Tiempo Real M煤sica y Llamadas Negro&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DXL3SCC5/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41XZyf&amp;#43;8yjL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;MTOXW Auriculares Traductores 3 en 1 Auriculares Bluetooth O铆do Abierto con Pantalla T谩ctil 135 Idiomas AI en Tiempo Real M煤sica y Llamadas Negro&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;癸:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Estuche de carga con pantalla t谩ctil inteligente: la pantalla t谩ctil HD en el estuche de carga simplifica el control de los auriculares con traducci贸n de idioma. Gestiona tu experiencia auditiva con un simple toque. Le permite ajustar sin problemas el volumen, cambiar m煤sica, responder llamadas, tomar fotos de forma remota, cambiar el fondo del estuche de carga, dar me gusta a sus videos favoritos, etc.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Calidad de sonido HD y Bluetooth 5.4 estable: disfruta de una calidad de sonido excepcional con altavoces din谩micos duales de 14 mm integrados que ofrecen un sonido est茅reo Hi-Fi de 360掳. Mejorado por la tecnolog铆a de reducci贸n de ruido para una experiencia auditiva inmersiva a cualquier volumen. Equipado con la 煤ltima tecnolog铆a Bluetooth 5.4, que puede conectarse sin problemas a su tel茅fono m贸vil, computadora port谩til o cualquier otro dispositivo habilitado para Bluetooth, conexi贸n r谩pida sin retrasos.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;M煤ltiples modos de traducci贸n de IA inteligente: comunicarse con inteligencia artificial en tiempo real puede brindarle m谩s inspiraci贸n y referencias, actuar como un buen asesor de voz para usted. Nuestros auriculares de traducci贸n Bluetooth inal谩mbricos vienen con modo de conversaci贸n libre, modo t谩ctil y modo de altavoz. Puede seleccionar el modo apropiado de acuerdo con diferentes escenarios para garantizar una comunicaci贸n fluida en cualquier momento y en cualquier lugar.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;C贸modo de llevar: los auriculares de traducci贸n de lenguas abiertas son ligeros y dise帽ados ergon贸micamente con ganchos para los o铆dos para adaptarse perfectamente a tus o铆dos, haci茅ndolos ideales para un uso prolongado, brind谩ndote un uso c贸modo y sin estr茅s durante todo el d铆a. Equipado con una caja de carga de pantalla t谩ctil, no solo protege el dispositivo de traducci贸n, sino que tambi茅n garantiza una experiencia de usuario port谩til y c贸moda.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Auriculares traductores 3 en 1: nuestros auriculares Bluetooth no son solo un dispositivo de traducci贸n, sino que tambi茅n admiten la reproducci贸n de m煤sica y las llamadas telef贸nicas. Admite traducci贸n bidireccional en tiempo real en 135 idiomas. Como 谩rabe, chino, checo, holand茅s, ingl茅s, franc茅s, alem谩n, italiano, japon茅s, coreano, portugu茅s, ruso, espa帽ol, tailand茅s, etc. Equipado con motor de traducci贸n AI para una alta precisi贸n, le permite disfrutar de una comunicaci贸n sin interrupciones durante sus viajes, aprendizaje o reuni贸n.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DXL3SCC5/?tag=tolees-21&#34;&gt; Accede a la oferta!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0DXL3SCC5/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0DXL3SCC5/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0DXL3SCC5/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DXL3SCC5/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0DXL3SCC5/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0DXL3SCC5/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0DXL3SCC5/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0DXL3SCC5/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0DXL3SCC5/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0DXL3SCC5/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0DXL3SCC5/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0DXL3SCC5/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
