<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Eeenfy on 칔ltimas ofertas en tecnolog칤a</title>
    <link>https://tecnologia.tole.es/tags/eeenfy/</link>
    <description>Recent content in Eeenfy on 칔ltimas ofertas en tecnolog칤a</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Sep 2025 16:40:23 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://tecnologia.tole.es/tags/eeenfy/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>[App Integrada] Eeenfy Proyector Port치til  Proyector TV con E-Focus/Keystone  350ANSI  1080P Soporte  Proyector WiFi Bluetooth  Proyector Video 4K Soporte para Cine en Casa  Mejora 2025  Blanco</title>
      <link>https://tecnologia.tole.es/b0f18cj9ys-es-app-integrada-eeenfy-proyector-port%C3%A1til-proyector-tv-con.../</link>
      <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 16:40:23 +0000</pubDate>
      <guid>https://tecnologia.tole.es/b0f18cj9ys-es-app-integrada-eeenfy-proyector-port%C3%A1til-proyector-tv-con.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F18CJ9YS/?tag=tolees-21&#34;&gt;[App Integrada] Eeenfy Proyector Port치til  Proyector TV con E-Focus/Keystone  350ANSI  1080P Soporte  Proyector WiFi Bluetooth  Proyector Video 4K Soporte para Cine en Casa  Mejora 2025  Blanco&lt;/a&gt; aqui!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F18CJ9YS/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/51AEbOqHDQL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;[App Integrada] Eeenfy Proyector Port치til  Proyector TV con E-Focus/Keystone  350ANSI  1080P Soporte  Proyector WiFi Bluetooth  Proyector Video 4K Soporte para Cine en Casa  Mejora 2025  Blanco&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;游댍:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;游닣 Dise침o Port치til con Asa: El Venus V1 est치 dise침ado tanto para uso en interiores como en exteriores. Su asa integrada permite transportarlo f치cilmente de una habitaci칩n a otra. El soporte plegable protege la lente contra ara침azos y polvo, garantizando su durabilidad en cualquier entorno.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;游닣 Sistema OS: Este mini proyector cuenta con el sistema Android 13.0 y es compatible con aplicaciones populares como Netflix, Prime Video y YouTube. No necesita dispositivos adicionales como un TV stick: disfruta de tus pel칤culas y series favoritas con fluidez gracias a este proyector inteligente.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;游닣 Compatibilidad Vers치til: El proyector port치til para smartphone Ares A1 ofrece m칰ltiples funciones en un formato compacto. Con puerto USB 2.0, HDMI 2.1 y salida de audio de 3,5 mm, es compatible con PS5, Switch, port치tiles y altavoces. Ideal para noches de cine, camping y mucho m치s. Nuestro servicio de atenci칩n al cliente est치 siempre contigo: sin importar la fecha de compra, te ofrecemos soporte y soluciones de calidad.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;游닣 Conexi칩n Estable y Fluida: Este proyector es compatible con WiFi de doble banda y Bluetooth para una conexi칩n r치pida y estable, ideal para contenido en alta definici칩n. Tambi칠n admite conexiones por cable con dispositivos como ordenadores, consolas y TV box, adapt치ndose a todas tus necesidades de entretenimiento.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;游닣 Soporte giratorio de 270춿: El proyector port치til Venus V1 ofrece un 치ngulo de proyecci칩n de 270춿, lo que permite proyectar en el techo o en la pared. Est치 equipado con correcci칩n autom치tica de distorsi칩n trapezoidal vertical. Cuando se mueve el dispositivo, el sistema ajusta autom치ticamente la imagen para garantizar una proyecci칩n n칤tida y perfectamente alineada.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;游닣 Im치genes de Alta Calidad: El proyector de techo ofrece un brillo de 350 l칰menes ANSI y admite resoluci칩n 4K, proporcionando im치genes claras con colores intensos y alto contraste. Con una relaci칩n de contraste nativa de 10000:1, reproduce cada detalle con realismo para una experiencia visual envolvente.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F18CJ9YS/?tag=tolees-21&#34;&gt;游 Comprar!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0F18CJ9YS/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;游섫릖 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0F18CJ9YS/?tag=tolees-20&#34;&gt;游쥟릖 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0F18CJ9YS/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;游뾇릖 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F18CJ9YS/?tag=tolees-21&#34;&gt;游쀯릖 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0F18CJ9YS/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;游游 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0F18CJ9YS/?tag=tolees00-21&#34;&gt;游쉻릖 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0F18CJ9YS/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;游뷣릖 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0F18CJ9YS/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;游뻟릖 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0F18CJ9YS/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;游游 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0F18CJ9YS/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;游游 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0F18CJ9YS/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;游왫릖 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0F18CJ9YS/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;游젏릖 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
