<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Srhythm on ltimas ofertas en tecnolog铆a</title>
    <link>https://tecnologia.tole.es/tags/srhythm/</link>
    <description>Recent content in Srhythm on ltimas ofertas en tecnolog铆a</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Wed, 21 May 2025 18:06:55 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://tecnologia.tole.es/tags/srhythm/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Srhythm NC25 Auriculares Est茅reo con Cancelaci贸n Activa de Ruido  ANC   Bluetooth 5.3  Circumaurales  con Alta Fidelidad  Micr贸fono  50H  Asistente de Voz  Modo Juego de Baja Latencia</title>
      <link>https://tecnologia.tole.es/b07c8gm4h1-es-srhythm-nc25-auriculares-est%C3%A9reo-con-cancelaci%C3%B3n-activa-de.../</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 18:06:55 +0000</pubDate>
      <guid>https://tecnologia.tole.es/b07c8gm4h1-es-srhythm-nc25-auriculares-est%C3%A9reo-con-cancelaci%C3%B3n-activa-de.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Est谩 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07C8GM4H1/?tag=tolees-21&#34;&gt;Srhythm NC25 Auriculares Est茅reo con Cancelaci贸n Activa de Ruido  ANC   Bluetooth 5.3  Circumaurales  con Alta Fidelidad  Micr贸fono  50H  Asistente de Voz  Modo Juego de Baja Latencia&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07C8GM4H1/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41z&amp;#43;2S7teML._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Srhythm NC25 Auriculares Est茅reo con Cancelaci贸n Activa de Ruido  ANC   Bluetooth 5.3  Circumaurales  con Alta Fidelidad  Micr贸fono  50H  Asistente de Voz  Modo Juego de Baja Latencia&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;癸:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Modo de baja latencia de 50 ms con Bluetooth 5.3: auriculares Bluetooth ideales para jugar, ver televisi贸n y videoconferencia, simplemente presione el bot贸n multifunci贸n tres veces para activar el modo de baja latencia. Mejora en gran medida la sensibilidad y la estabilidad de la conexi贸n mientras disfruta de una latencia sin sentido de 50 ms de experiencia de juego&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;M谩s de 50 horas de m煤sica: la bater铆a integrada de 1000 mAh no permite que los auriculares se apaguen. Puedes disfrutar de tu mundo sin ruido durante 50 horas con una sola carga. O conecta un cable de audio est茅reo de 3,5 mm para prolongar el tiempo de uso cuando la bater铆a est谩 baja&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Dise帽o exclusivo plegable, ligero y ergon贸mico: las almohadillas de prote铆na de calidad profesional y las orejeras con rotaci贸n de 120掳 son superligeras, solo pesan 194 g, para disfrutar de la m谩xima comodidad incluso durante per铆odos de uso prolongados. Se pliegan de forma compacta para facilitar su almacenamiento cuando se viaja. Dise帽o ergon贸mico y cinta de cabeza ajustable en varios niveles, para adaptarla a tus medidas&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Audio de alta resoluci贸n en silencio: cuenta con un controlador dual de audio HD de alta resoluci贸n de 40 mm, junto con la tecnolog铆a ANC omnidireccional (cancelaci贸n de ruido de 360掳), un diafragma de alta respuesta y una bobina de voz liviana. Ofrece un sonido sin igual sin interrupciones. A veces la calidad solo necesita una buena escucha. Encuentra el ritmo de tu esp铆ritu&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Tecnolog铆a digital de cancelaci贸n activa de ruido (ANC): la cancelaci贸n de ruido avanzada profesional silencia hasta un 90 % de los ruidos de m谩quinas. Cancela el ruido de aviones, metro, coches y multitudes, para que puedas concentrarte en lo que haces. (Atenci贸n: no se cancela el ruido al 100 %, no se puede eliminar el ruido de las conversaciones humanas y la tecnolog铆a ANC es menos eficaz en entornos silenciosos). ANC funciona bien tanto con cable como de forma inal谩mbrica&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07C8GM4H1/?tag=tolees-21&#34;&gt; Ver la oferta!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B07C8GM4H1/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B07C8GM4H1/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B07C8GM4H1/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07C8GM4H1/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B07C8GM4H1/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B07C8GM4H1/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B07C8GM4H1/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B07C8GM4H1/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B07C8GM4H1/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B07C8GM4H1/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B07C8GM4H1/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B07C8GM4H1/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
