<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ssk on 칔ltimas ofertas en tecnolog칤a</title>
    <link>https://tecnologia.tole.es/tags/ssk/</link>
    <description>Recent content in Ssk on 칔ltimas ofertas en tecnolog칤a</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Aug 2025 13:23:35 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://tecnologia.tole.es/tags/ssk/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>SSK SSD USB Externo de 2 TB  Unidad Dual 2 en 1 de 550 MB/s USB Tipo C &#43; USB A 3.2 Gen2  Almacenamiento de Datos para iPhone 15/PS4/tel칠fono Android/Tableta/Windows/Mac</title>
      <link>https://tecnologia.tole.es/b0c9j4zxn9-es-ssk-ssd-usb-externo-de-2-tb-unidad-dual-2-en-1-de-550-mb/s.../</link>
      <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 13:23:35 +0000</pubDate>
      <guid>https://tecnologia.tole.es/b0c9j4zxn9-es-ssk-ssd-usb-externo-de-2-tb-unidad-dual-2-en-1-de-550-mb/s.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0C9J4ZXN9/?tag=tolees-21&#34;&gt;SSK SSD USB Externo de 2 TB  Unidad Dual 2 en 1 de 550 MB/s USB Tipo C &amp;#43; USB A 3.2 Gen2  Almacenamiento de Datos para iPhone 15/PS4/tel칠fono Android/Tableta/Windows/Mac&lt;/a&gt; aqui!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0C9J4ZXN9/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31u4SszSb3L._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;SSK SSD USB Externo de 2 TB  Unidad Dual 2 en 1 de 550 MB/s USB Tipo C &amp;#43; USB A 3.2 Gen2  Almacenamiento de Datos para iPhone 15/PS4/tel칠fono Android/Tableta/Windows/Mac&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;游댍:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Seguro y fiable: la unidad SSD USB SSK est치 hecha de carcasa de aleaci칩n de zinc de alta calidad, tiene una excelente resistencia a los golpes y un rendimiento de disipaci칩n r치pida del calor para proteger mejor tus datos. El dise침o de la cubierta protectora de doble cabezal protege mejor las dos interfaces.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Velocidad de transferencia ultrarr치pida: unidad SSD de estado s칩lido SSK USB 3.2 Gen 2 de hasta 550 mb/s de velocidad de lectura y velocidad de escritura de 500 Mb/s, que es 10 veces m치s r치pida que la unidad flash USB 3.0 tradicional y la tarjeta de memoria. Te permite mover fotos de alta resoluci칩n, videos y archivos de gran capacidad r치pidamente. Seg칰n pruebas internas, el rendimiento puede variar ligeramente debido a factores como el equipo host, las interfaces y las condiciones de uso.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Plug and Play: la unidad dual SSK soporta Plug and Play, sin ninguna instalaci칩n de software. Al mismo tiempo, la memoria USB SSD puede ampliar la capacidad de tel칠fonos y computadoras. Es conveniente para que todos utilicen el tel칠fono m칩vil para leer directamente la unidad de pulgar para compartir archivos, transmisi칩n de datos y reproducci칩n de video cuando trabajas o estudias.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Unidad dual USB tipo C + USB A: perfectamente equipada con un puerto USB-C y puerto USB-A 3.2, la unidad de estado s칩lido SSK Dual USB SSD, te permite transferir datos entre smartphone/tablet y computadora m치s c칩modamente. Libera espacio al instante o mueve r치pidamente im치genes o pel칤culas en tu tel칠fono Android tipo C habilitado para OTG, tablet, MacBook, computadora Windows, sistema de audio de coche, Smart TV y mucho m치s.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Compatibilidad universal: memoria USB de alta velocidad compatible con equipos inform치ticos, Smart TV, audio de coche, tel칠fonos inteligentes, iPhone 15, iPad, port치tiles, MacBook y m치s. Compatible con puertos USB 3.0 y USB 2.0. Viene con formato predeterminado EXFAT, funciona con la mayor칤a de sistemas como Windows/Linux/Mac OS./Android (incompatible con puerto Lightning)&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0C9J4ZXN9/?tag=tolees-21&#34;&gt;游 Comprar!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0C9J4ZXN9/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;游섫릖 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0C9J4ZXN9/?tag=tolees-20&#34;&gt;游쥟릖 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0C9J4ZXN9/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;游뾇릖 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0C9J4ZXN9/?tag=tolees-21&#34;&gt;游쀯릖 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0C9J4ZXN9/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;游游 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0C9J4ZXN9/?tag=tolees00-21&#34;&gt;游쉻릖 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0C9J4ZXN9/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;游뷣릖 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0C9J4ZXN9/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;游뻟릖 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0C9J4ZXN9/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;游游 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0C9J4ZXN9/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;游游 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0C9J4ZXN9/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;游왫릖 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0C9J4ZXN9/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;游젏릖 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
