<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Protoarc on ltimas ofertas en tecnolog铆a</title>
    <link>https://tecnologia.tole.es/tags/protoarc/</link>
    <description>Recent content in Protoarc on ltimas ofertas en tecnolog铆a</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Dec 2025 06:40:54 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://tecnologia.tole.es/tags/protoarc/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ProtoArc Rat贸n Ergon贸mico EM11 NL Inal谩mbrico Mini Vertical Rat贸n 贸ptico Recargable con 3 Puertos de Dispositivo 2*Bluetooth y USB 3 dpi Ajustables para Ordenador Mac Windows</title>
      <link>https://tecnologia.tole.es/b0dp611y7v-es-protoarc-rat%C3%B3n-ergon%C3%B3mico-em11-nl-inal%C3%A1mbrico-mini.../</link>
      <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 06:40:54 +0000</pubDate>
      <guid>https://tecnologia.tole.es/b0dp611y7v-es-protoarc-rat%C3%B3n-ergon%C3%B3mico-em11-nl-inal%C3%A1mbrico-mini.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ahora mismo tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DP611Y7V/?tag=tolees-21&#34;&gt;ProtoArc Rat贸n Ergon贸mico EM11 NL Inal谩mbrico Mini Vertical Rat贸n 贸ptico Recargable con 3 Puertos de Dispositivo 2*Bluetooth y USB 3 dpi Ajustables para Ordenador Mac Windows&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DP611Y7V/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31KEDZdFVYL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;ProtoArc Rat贸n Ergon贸mico EM11 NL Inal谩mbrico Mini Vertical Rat贸n 贸ptico Recargable con 3 Puertos de Dispositivo 2*Bluetooth y USB 3 dpi Ajustables para Ordenador Mac Windows&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Conecta hasta 3 dispositivos: este rat贸n inal谩mbrico ergon贸mico ofrece modos de conexi贸n USB dual BT 5.0 y 2.4G para que puedas conectar hasta 3 dispositivos al mismo tiempo. El cambio entre dispositivos se realiza simplemente haciendo clic en el bot贸n del interruptor de modo. Compatible con Windows 8, Windows 10, macOS 10.12 o superior y Android 4.3 o superior&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Nota: Entendemos que algunos clientes pueden sentirse inc贸modos al usar nuestro mouse ergon贸mico por primera vez. Es importante saber que la transici贸n a un dise帽o ergon贸mico puede requerir alg煤n tiempo de acostumbrarse. Es posible que necesite familiarizarse con el nuevo agarre y posicionamiento. Le recomendamos que se d茅 de 1 a 2 semanas para acostumbrarse, ya que muchos usuarios consideran que la comodidad y el soporte mejoran significativamente la experiencia general. Si todav铆a te sientes inc贸modo, ponte en contacto con nosotros.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Nota: el rat贸n vertical Bluetooth ProtoArc EM11 NL se recomienda para manos peque帽as y medianas (tama帽o de mano adecuado: &amp;lt;17,5 cm y 17,5 cm-19 cm). Tama帽o del rat贸n 13,8 x 6,9 x 6,8 cm (5,43 x 2,72 x 2,68 pulgadas). Para un ajuste m谩s c贸modo y una mejor experiencia de usuario, le recomendamos que mida el tama帽o de su mano antes de comprar&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;DPI ajustable y funciones pr谩cticas: nuestro rat贸n inal谩mbrico ergon贸mico tiene pr谩cticos botones de avance/retroceso para navegar f谩cilmente. Los niveles de DPI 1000/1600/2400 proporcionan una mayor sensibilidad que los ratones 贸pticos tradicionales y permiten un control 贸ptico preciso. (Nota: todos los botones no son programables y los botones de avance y retroceso no son compatibles con Mac OS)&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Bater铆a recargable: el rat贸n vertical Bluetooth est谩 equipado con una bater铆a de iones de litio de 500 mAh que se carga con el cable tipo C incluido. Despu茅s de 30 minutos de inactividad, el rat贸n cambia autom谩ticamente al modo de suspensi贸n para ahorrar energ铆a y se puede despertar con un movimiento simple. El indicador de bater铆a baja le recuerda cargar el mouse cuando la luz roja comienza a parpadear&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Dise帽o ergon贸mico y mayor comodidad: el rat贸n inal谩mbrico ergon贸mico tiene un reposamu帽ecas extendido que se adapta perfectamente a la mano y permite una posici贸n m谩s natural y relajante de la mu帽eca y el antebrazo. Este dise帽o ayuda a reducir el riesgo de lesiones debido a cargas repetidas y reduce la tensi贸n muscular en los brazos para garantizar una experiencia c贸moda durante todo el d铆a&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Sonido de clic silencioso: el clic silencioso de nuestro rat贸n vertical ayuda a concentrarse en los asuntos relevantes sin distraer el ruido. Por lo tanto, es ideal para espacios de trabajo compartidos como oficinas o bibliotecas (solo los botones izquierdo y derecho est谩n silenciados, los botones laterales y la rueda de desplazamiento no est谩n incluidos)&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DP611Y7V/?tag=tolees-21&#34;&gt; Vis铆tala!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0DP611Y7V/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0DP611Y7V/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0DP611Y7V/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DP611Y7V/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0DP611Y7V/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0DP611Y7V/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0DP611Y7V/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0DP611Y7V/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0DP611Y7V/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0DP611Y7V/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0DP611Y7V/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0DP611Y7V/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
