<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sistemas De Seguridad Para El Hogar on ltimas ofertas en tecnolog铆a</title>
    <link>https://tecnologia.tole.es/tags/sistemas-de-seguridad-para-el-hogar/</link>
    <description>Recent content in Sistemas De Seguridad Para El Hogar on ltimas ofertas en tecnolog铆a</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Wed, 31 Dec 2025 10:10:14 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://tecnologia.tole.es/tags/sistemas-de-seguridad-para-el-hogar/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Aqara Detector de Presencia FP2 Sensor de Presencia de mmWave Radar con Cable Posicionamiento de Zona Detecci贸n de M煤ltiples Personas y ca铆das Soporta HomeKit Alexa Google Home y Home Assistant</title>
      <link>https://tecnologia.tole.es/b0bxwzmqj3-es-aqara-detector-de-presencia-fp2-sensor-de-presencia-de.../</link>
      <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 10:10:14 +0000</pubDate>
      <guid>https://tecnologia.tole.es/b0bxwzmqj3-es-aqara-detector-de-presencia-fp2-sensor-de-presencia-de.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;En este momento est谩 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0BXWZMQJ3/?tag=tolees-21&#34;&gt;Aqara Detector de Presencia FP2 Sensor de Presencia de mmWave Radar con Cable Posicionamiento de Zona Detecci贸n de M煤ltiples Personas y ca铆das Soporta HomeKit Alexa Google Home y Home Assistant&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0BXWZMQJ3/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31ot8kpLcXL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Aqara Detector de Presencia FP2 Sensor de Presencia de mmWave Radar con Cable Posicionamiento de Zona Detecci贸n de M煤ltiples Personas y ca铆das Soporta HomeKit Alexa Google Home y Home Assistant&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;M谩xima precisi贸n con m谩s privacidad: Mediante la tecnolog铆a de radar de ondas milim茅tricas, el Detector de Presencia FP2 garantiza una detecci贸n precisa del movimiento sin producir falsos negativos, incluso en caso de movimientos leves. Adem谩s, la detecci贸n no requiere un sistema de monitorizaci贸n por c谩mara, lo que maximiza la privacidad de los usuarios. Por otro lado, gracias a su grado de impermeabilidad IPX5, el FP2 tambi茅n se puede instalar en zonas h煤medas como ba帽os.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Sensor de luz incorporado y automatizaciones locales: adem谩s, el FP2 tiene un sensor de luz incorporado, que proporciona una mayor flexibilidad y diversi贸n a la hora de crear automatizaciones de iluminaci贸n (solo disponible en Aqara Home, HomeKit e IFTTT). Y eso no es todo: las automatizaciones del FP2 se ejecutan sin transmisi贸n a la nube y siguen funcionando incluso sin conexi贸n a Internet.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Detecci贸n de ca铆das y m煤ltiples personas: El FP2 detecta simult谩neamente hasta 5 personas y activa diferentes situaciones y automatizaciones. Adem谩s, puedes montar el FP2 en el techo y seleccionar el modo de detecci贸n de ca铆das, que detecta y avisa mediante app si alguien se cae. (Nota: El FP2 no es un dispositivo m茅dico y solo se puede utilizar con fines de notificaci贸n).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Soporte para m煤ltiples ecosistemas: El Detector de Presencia FP2 de Aqara es un multisensor compatible con HomeKit, Alexa, Google Home y Home Assistant. (Nota: Este dispositivo se puede a帽adir directamente al Home Assistant mediante la integraci贸n del controlador HomeKit. Puedes integrar el sensor f谩cilmente sin necesidad de un hub de Aqara, lo cual es una soluci贸n excelente para amantes de los hogares inteligentes.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Divisi贸n por zonas: El FP2 de Aqara (requiere wifi de 2,4 GHz) ofrece ventajas significativas con respecto a los sensores de movimiento infrarrojos PIR, puesto que utiliza un solo sensor de radar para controlar habitaciones de hasta 40 m虏. Tambi茅n puedes dividirlo en 30 zonas, como sof谩, cama, escritorio, etc., y configurar automatizaciones para cada zona. Es como tener varios sensores PIR con un solo FP2.* Tenga en cuenta: el FP2 es un sensor con cable que debe estar constantemente alimentado&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0BXWZMQJ3/?tag=tolees-21&#34;&gt; Aqu铆!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0BXWZMQJ3/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0BXWZMQJ3/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0BXWZMQJ3/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0BXWZMQJ3/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0BXWZMQJ3/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0BXWZMQJ3/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0BXWZMQJ3/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0BXWZMQJ3/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0BXWZMQJ3/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0BXWZMQJ3/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0BXWZMQJ3/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0BXWZMQJ3/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Fire TV Stick 4K &#43; Ring Intercom de Amazon | S谩cale m谩s partido a tu hogar inteligente</title>
      <link>https://tecnologia.tole.es/b0dk7xkj5v-es-fire-tv-stick-4k-&#43;-ring-intercom-de-amazon-s%C3%A1cale-m%C3%A1s.../</link>
      <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 22:27:05 +0000</pubDate>
      <guid>https://tecnologia.tole.es/b0dk7xkj5v-es-fire-tv-stick-4k-&#43;-ring-intercom-de-amazon-s%C3%A1cale-m%C3%A1s.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DK7XKJ5V/?tag=tolees-21&#34;&gt;Fire TV Stick 4K &amp;#43; Ring Intercom de Amazon | S谩cale m谩s partido a tu hogar inteligente&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DK7XKJ5V/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31cAEu7P94L._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Fire TV Stick 4K &amp;#43; Ring Intercom de Amazon | S谩cale m谩s partido a tu hogar inteligente&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;癸:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Actualiza tu interfono de audio o v铆deo compatible con Ring Intercom para hablar con quien est茅 frente a la entrada de tu edificio y concederle acceso desde la app de Ring.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Ring Intercom tambi茅n te ofrece la funcionalidad de verificaci贸n autom谩tica para las entregas de Amazon, con la que puedes conceder acceso temporal a tu edificio a los repartidores verificados para que entreguen los paquetes de Amazon.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Fire TV Stick te permite buscar, reproducir y controlar de forma r谩pida con la voz el contenido en tu televisor. Utiliza un 煤nico mando para acceder a tus apps favoritas con botones predeterminados, as铆 como para controlar el encendido, el apagado y el volumen del televisor. Adem谩s, tambi茅n te permite controlar Ring Intercom para hablar con cualquier persona que llame al interfono y abrir la entrada del edificio mediante comandos de voz.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Reproducci贸n en streaming de contenido 4K avanzada: eleva tu manera de ver el contenido que te gusta gracias al rendimiento optimizado de la siguiente generaci贸n de nuestro Fire TV Stick 4K m谩s vendido.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Combina Ring Intercom con Fire TV Stick para responder a tu interfono desde la comodidad del sof谩. Habla con quien est茅 al otro lado y d茅jale pasar con comandos de voz para no perderte ni un segundo de la serie o pel铆cula que est茅s viendo.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Descarga la app de Ring y sigue las instrucciones de configuraci贸n para que Ring Intercom funcione adecuadamente con el interfono compatible que tengas instalado en casa.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Disfruta como en el cine con Fire TV Stick: im谩genes con colores brillantes en calidad 4K Ultra HD y compatibilidad con Dolby Vision, HDR10+ y audio inmersivo Dolby Atmos.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DK7XKJ5V/?tag=tolees-21&#34;&gt; Accede a la oferta!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0DK7XKJ5V/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0DK7XKJ5V/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0DK7XKJ5V/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DK7XKJ5V/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0DK7XKJ5V/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0DK7XKJ5V/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0DK7XKJ5V/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0DK7XKJ5V/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0DK7XKJ5V/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0DK7XKJ5V/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0DK7XKJ5V/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0DK7XKJ5V/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Aqara Sensor de Puertas y Ventanas P2  Matter Over Thread  Requiere Enrutador de Borde Thread  Alarma Remota  Automatizaci贸n Local  Soporte Nativo de Apple Home  Google Home  Alexa y SmartThings</title>
      <link>https://tecnologia.tole.es/b0btl8b72d-es-aqara-sensor-de-puertas-y-ventanas-p2-matter-over-thread.../</link>
      <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 22:20:03 +0000</pubDate>
      <guid>https://tecnologia.tole.es/b0btl8b72d-es-aqara-sensor-de-puertas-y-ventanas-p2-matter-over-thread.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ahora mismo tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0BTL8B72D/?tag=tolees-21&#34;&gt;Aqara Sensor de Puertas y Ventanas P2  Matter Over Thread  Requiere Enrutador de Borde Thread  Alarma Remota  Automatizaci贸n Local  Soporte Nativo de Apple Home  Google Home  Alexa y SmartThings&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0BTL8B72D/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31-yW9qAg8L._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Aqara Sensor de Puertas y Ventanas P2  Matter Over Thread  Requiere Enrutador de Borde Thread  Alarma Remota  Automatizaci贸n Local  Soporte Nativo de Apple Home  Google Home  Alexa y SmartThings&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;[Alertas de voz y notificaciones de estado] El Sensor de puertas y ventanas P2 de Aqara es compatible con Apple Siri, Alexa y Google Assistant. Con estos asistentes de voz, puedes recibir alertas sobre eventos como entradas por puertas o preguntar si una puerta est谩 abierta, lo que te permite monitorear tu hogar sin esfuerzo.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;[Monitoreo del estado de abierto/cerrado] Con un sensor Hall de alta precisi贸n incorporado, el P2 puede detectar el estado de apertura y cierre de puertas, ventanas y cajones. Una vez que el sensor se activa, enviar谩 notificaciones de alerta en tiempo real a tu smartphone, ya sea que est茅s en casa o fuera de ella, asegur谩ndote de estar siempre al tanto de posibles problemas de seguridad. (*Nota: la funcionalidad, como las condiciones de automatizaci贸n, puede variar en diferentes ecosistemas).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;[Automatizaciones locales para el hogar] Puedes integrar el Sensor de puertas y ventanas P2 con tu ecosistema de hogar inteligente para habilitar automatizaciones avanzadas, como ajustar la configuraci贸n del termostato o activar c谩maras de seguridad cuando se abre una puerta o ventana. Adem谩s, las automatizaciones se ejecutan sin necesidad de la nube, lo que protege la privacidad del usuario y seguir谩n funcionando incluso si no hay conexi贸n a internet.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;[Soporte nativo de Matter over Thread] Como uno de los primeros sensores en admitir Matter, el P2 es compatible con Apple Home, Google Home, Alexa y SmartThings.Como sensor basado en el protocolo Thread, el P2 proporciona una conectividad mejorada, bajo consumo de energ铆a, mayor estabilidad y baja latencia.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;[Compatibilidad con Matter] Se requiere un Controlador Matter y Enrutador de borde Thread 2 en 1. Actualmente, se han probado los siguientes concentradores, pero se agregar谩n nuevos concentradores con el tiempo. Apple: Apple TV 4K (3.陋 generaci贸n, 128 GB), Apple TV 4K (2.陋 generaci贸n), HomePod (2.陋 generaci贸n), HomePod mini | Samsung: SmartThings Hub v3, Aeotec Hub v3, SmartThings Station | Amazon: Echo (4.陋 generaci贸n) | Google: Nest Hub (2.陋 generaci贸n), Nest Hub Max, Nest Wi-Fi Pro.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0BTL8B72D/?tag=tolees-21&#34;&gt; Vis铆tala!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0BTL8B72D/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0BTL8B72D/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0BTL8B72D/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0BTL8B72D/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0BTL8B72D/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0BTL8B72D/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0BTL8B72D/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0BTL8B72D/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0BTL8B72D/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0BTL8B72D/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0BTL8B72D/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0BTL8B72D/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Arlo Essential 2K Videoportero WiFi &#43; Timbre Inal谩mbrico Exterior Impermeable  Timbre Casa  Detector De Movimiento  Visi贸n Nocturna  Audio Bidireccional  Prueba Arlo Secure Incluida  1 C谩mara  Blanca</title>
      <link>https://tecnologia.tole.es/b0ctcxgfd8-es-arlo-essential-2k-videoportero-wifi-&#43;-timbre-inal%C3%A1mbrico.../</link>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 12:08:09 +0000</pubDate>
      <guid>https://tecnologia.tole.es/b0ctcxgfd8-es-arlo-essential-2k-videoportero-wifi-&#43;-timbre-inal%C3%A1mbrico.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;En este momento est谩 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CTCXGFD8/?tag=tolees-21&#34;&gt;Arlo Essential 2K Videoportero WiFi &amp;#43; Timbre Inal谩mbrico Exterior Impermeable  Timbre Casa  Detector De Movimiento  Visi贸n Nocturna  Audio Bidireccional  Prueba Arlo Secure Incluida  1 C谩mara  Blanca&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CTCXGFD8/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41FKOsU&amp;#43;1FL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Arlo Essential 2K Videoportero WiFi &amp;#43; Timbre Inal谩mbrico Exterior Impermeable  Timbre Casa  Detector De Movimiento  Visi贸n Nocturna  Audio Bidireccional  Prueba Arlo Secure Incluida  1 C谩mara  Blanca&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;INSTALACIN FCIL CON ZOOM DE 12X: Con Zoom de 12x, enfoca rostros de visitantes no deseados. La app Arlo Secure es f谩cil de instalar y proporciona instrucciones para la c谩mara de seguridad operada por bater铆a.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;CMARA DE VIDEOVIGILANCIA INALMBRICA EXTERIOR + BATERA DE 4-6 MESES*: El sistema de c谩mara de seguridad 2K de Arlo incluye una bater铆a recargable de larga duraci贸n (dependiendo del uso). Timbre de puerta &amp;ldquo;Arlo Chime&amp;rdquo; disponible por separado.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;DISPOSITIVOS INTELIGENTES Y INTEGRACIONES EN PLATAFORMA: La gama Essential 2 es compatible con hogares y dispositivos inteligentes, usando la aplicaci贸n Arlo Secure en m贸viles, relojes inteligentes o tabletas. Arlo ofrece integraciones con Amazon Alexa, Google Assistant, Apple HomeKit, Samsung SmartThings y IFTTT.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;SUSCRIPCIN ARLO SECURE CON ALMACENAMIENTO EN NUBE: Mejora tu seguridad con almacenamiento en nube y biblioteca de videos (vendido por separado). Detecci贸n avanzada de movimiento para personas, animales, veh铆culos o paquetes. Zonas de actividad personalizables y garant铆a de reemplazo de c谩mara en caso de robo. Cancelaci贸n en cualquier momento.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;ALMACENAMIENTO LOCAL: La c谩mara inteligente inal谩mbrica para puerta ofrece almacenamiento local v铆a USB y estaci贸n base smart hub (vendida por separado), protegiendo tus grabaciones de robos. Crea el mejor sistema de videovigilancia para el hogar con Arlo y asegura tu vivienda.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;RESISTENCIA AL AGUA Y CON SIRENA: Nuestras c谩maras de seguridad incluyen sirena para disuadir visitantes no deseados y pueden usarse como c谩maras para mascotas. Resistentes al agua con dise帽o certificado IP65, funcionan en temperaturas de -20掳C a 45掳C y en todas las condiciones clim谩ticas.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;CMARA DE SEGURIDAD EXTERIOR SIN SUSCRIPCIN**: Equipada con detecci贸n de movimiento hasta 7.5m, audio bidireccional y transmisi贸n en vivo. Incluye una prueba gratis de Arlo Secure. Garantizamos la seguridad de tus datos, permiti茅ndote monitorear tu hogar, mascotas o veh铆culos desde la app Arlo Secure.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;VDEO 2K Y VISIN NOCTURNA EN COLOR: Nuestro timbre con c谩mara con resoluci贸n 2K y visi贸n nocturna en color garantiza tu tranquilidad. Con iluminaci贸n de hasta 5m, vigila visitantes deseados o no, ya sea desde casa, el trabajo o en el extranjero.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;GARANTA DE 2 AOS Y ASOCIACIN CON SECURITAS DIRECT: Arlo es una marca galardonada a nivel europeo y asociada de Securitas Direct. Ofrece c谩maras de seguridad para interiores y exteriores, c谩mara con reflector y videoportero, todos con garant铆a de 2 a帽os.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;COMPATIBILIDAD WIFI Y VISTA DE 180掳: WiFi de 2.4GHz garantiza acceso a tu sistema de c谩maras en casa, incluso en el jard铆n. Con un 谩ngulo de visi贸n de 180掳, monitorea en cualquier momento.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CTCXGFD8/?tag=tolees-21&#34;&gt; Aqu铆!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0CTCXGFD8/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0CTCXGFD8/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0CTCXGFD8/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CTCXGFD8/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0CTCXGFD8/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0CTCXGFD8/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0CTCXGFD8/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0CTCXGFD8/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0CTCXGFD8/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0CTCXGFD8/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0CTCXGFD8/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0CTCXGFD8/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kit de Ring Alarm - S | Sistema de seguridad para el hogar con alarma y vigilancia asistida opcional - Sin compromisos a largo plazo | Compatible con Alexa | 30 d铆as gratis de Ring Home</title>
      <link>https://tecnologia.tole.es/b08l5twl9d-es-kit-de-ring-alarm-s-sistema-de-seguridad-para-el-hogar.../</link>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 17:28:42 +0000</pubDate>
      <guid>https://tecnologia.tole.es/b08l5twl9d-es-kit-de-ring-alarm-s-sistema-de-seguridad-para-el-hogar.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B08L5TWL9D/?tag=tolees-21&#34;&gt;Kit de Ring Alarm - S | Sistema de seguridad para el hogar con alarma y vigilancia asistida opcional - Sin compromisos a largo plazo | Compatible con Alexa | 30 d铆as gratis de Ring Home&lt;/a&gt; aqui!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B08L5TWL9D/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/317x2AkKttL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Kit de Ring Alarm - S | Sistema de seguridad para el hogar con alarma y vigilancia asistida opcional - Sin compromisos a largo plazo | Compatible con Alexa | 30 d铆as gratis de Ring Home&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tapo D210 Timbre Inal谩mbrico con C谩mara 2K  Timbre Videoportero WiFi Exterior Impermeable  Detecci贸n de Movimiento Inteligente  Visi贸n Nocturna  Audio Bidireccional  Alerta  en Tarjeta SD/Nube</title>
      <link>https://tecnologia.tole.es/b0dn6lzgbw-es-tapo-d210-timbre-inal%C3%A1mbrico-con-c%C3%A1mara-2k-timbre.../</link>
      <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 09:56:12 +0000</pubDate>
      <guid>https://tecnologia.tole.es/b0dn6lzgbw-es-tapo-d210-timbre-inal%C3%A1mbrico-con-c%C3%A1mara-2k-timbre.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Est谩 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DN6LZGBW/?tag=tolees-21&#34;&gt;Tapo D210 Timbre Inal谩mbrico con C谩mara 2K  Timbre Videoportero WiFi Exterior Impermeable  Detecci贸n de Movimiento Inteligente  Visi贸n Nocturna  Audio Bidireccional  Alerta  en Tarjeta SD/Nube&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DN6LZGBW/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41IVqqlclEL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Tapo D210 Timbre Inal谩mbrico con C谩mara 2K  Timbre Videoportero WiFi Exterior Impermeable  Detecci贸n de Movimiento Inteligente  Visi贸n Nocturna  Audio Bidireccional  Alerta  en Tarjeta SD/Nube&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;癸:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Detecci贸n Inteligente de Movimiento: Recibe alertas instant谩neas en tu smartphone cuando se detecta movimiento, manteni茅ndote siempre informado&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Audio Bidireccional: Comun铆cate de manera f谩cil y directa con visitantes o miembros de la familia a trav茅s de la funci贸n de audio bidireccional integrada&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Resoluci贸n Ultra Clara de 2K HD: Disfruta de im谩genes n铆tidas y detalladas con resoluci贸n 2K, 贸ptima para capturar cada detalle dentro y fuera de tu hogar&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Dise帽o Resistente al Agua IP66: 贸ptimo para interiores y exteriores, su carcasa robusta es resistente a condiciones clim谩ticas adversas&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Visi贸n Nocturna Avanzada: Mant茅n la seguridad incluso en la oscuridad total gracias a su visi贸n nocturna con alcance de hasta 30 pies, 10 metros&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DN6LZGBW/?tag=tolees-21&#34;&gt; Ver la oferta!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0DN6LZGBW/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0DN6LZGBW/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0DN6LZGBW/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DN6LZGBW/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0DN6LZGBW/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0DN6LZGBW/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0DN6LZGBW/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0DN6LZGBW/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0DN6LZGBW/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0DN6LZGBW/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0DN6LZGBW/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0DN6LZGBW/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Aqara Sensor de Movimiento P1 Versi贸n Actualizada   Requiere Aqara Hub  Duraci贸n de la Bater铆a de 5 A帽os  Tiempo de Detecci贸n Programable  para Sistema de Alerta  Compatible con HomeKit  Alexa  IFTTT</title>
      <link>https://tecnologia.tole.es/b0b9xz1d51-es-aqara-sensor-de-movimiento-p1-versi%C3%B3n-actualizada-requiere.../</link>
      <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 19:51:13 +0000</pubDate>
      <guid>https://tecnologia.tole.es/b0b9xz1d51-es-aqara-sensor-de-movimiento-p1-versi%C3%B3n-actualizada-requiere.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Est谩 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0B9XZ1D51/?tag=tolees-21&#34;&gt;Aqara Sensor de Movimiento P1 Versi贸n Actualizada   Requiere Aqara Hub  Duraci贸n de la Bater铆a de 5 A帽os  Tiempo de Detecci贸n Programable  para Sistema de Alerta  Compatible con HomeKit  Alexa  IFTTT&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0B9XZ1D51/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31dT2GcN1nL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Aqara Sensor de Movimiento P1 Versi贸n Actualizada   Requiere Aqara Hub  Duraci贸n de la Bater铆a de 5 A帽os  Tiempo de Detecci贸n Programable  para Sistema de Alerta  Compatible con HomeKit  Alexa  IFTTT&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;癸:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Sistema de alerta y automatizaci贸n del hogar: al programar el sistema de alertas de Aqara Home o utilizarlo en HomeKit u otros sistemas compatibles, podr谩 disfrutar de una supervisi贸n constante, se帽ales ac煤sticas en el lugar, alarmas luminosas y notificaciones en la nube en caso de que se detecte movimiento. Programe las condiciones IF y las acciones THEN, y muchas tareas rutinarias como encender las luces con el Aqara Smart Wall Switch pueden automatizarse.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Duraci贸n de la bater铆a de 5 a帽os: el sensor de movimiento P1 tiene una duraci贸n de la bater铆a de cinco a帽os l铆der en la industria y tendr谩 una duraci贸n de la bater铆a aceptable incluso a bajas temperaturas o tiempos de detecci贸n rapid铆simos.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Tiempo de detecci贸n programable: el tiempo de detecci贸n se puede programar f谩cilmente sin tener que hacer ninguna modificaci贸n de hardware. Al programar el tiempo de espera de 1 a 200 segundos en la aplicaci贸n Aqara Home, puede ahorrar energ铆a o percibir cada movimiento en poco tiempo.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;ngulo de visi贸n y distancia de detecci贸n programables: campo de visi贸n extra amplio: 170掳 para hasta 4 metros y 150掳 para hasta 7 metros. Con un soporte vers谩til de 360掳, puede ajustar f谩cilmente el 谩ngulo de visi贸n y activar el sensor solo cuando lo necesite. Adem谩s, los tres modos de sensibilidad (alto, medio y bajo) son programables y corresponden a la distancia a la que se activar谩 el sensor.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Notas: requiere un hub Aqara Zigbee 3.0 y una conexi贸n de red Wi-Fi segura de 2.4 GHz. El sensor de movimiento P1 es compatible con Aqara Home, HomeKit, Alexa, IFTTT y otros. *Por favor, actualice a la 煤ltima versi贸n del firmware para utilizarlo.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;*Zigbee2MQTT y otros dispositivos USB similares de terceros no son oficialmente compatibles con Aqara. La funcionalidad completa del producto podr铆a estar limitada o no estar disponible.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0B9XZ1D51/?tag=tolees-21&#34;&gt; Ver la oferta!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0B9XZ1D51/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0B9XZ1D51/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0B9XZ1D51/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0B9XZ1D51/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0B9XZ1D51/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0B9XZ1D51/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0B9XZ1D51/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0B9XZ1D51/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0B9XZ1D51/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0B9XZ1D51/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0B9XZ1D51/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0B9XZ1D51/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nuevo sistema de videotimbre Blink  Negro  &#43; Blink Mini 2  Blanco  | V铆deo HD de cuerpo entero  autonom铆a de dos a帽os  configuraci贸n sencilla  IP-65 | Compatible con Alexa | M贸dulo de sincronizaci贸n b谩sico incluido</title>
      <link>https://tecnologia.tole.es/b0fqwmn1bt-es-nuevo-sistema-de-videotimbre-blink-negro-&#43;-blink-mini-2.../</link>
      <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 05:05:49 +0000</pubDate>
      <guid>https://tecnologia.tole.es/b0fqwmn1bt-es-nuevo-sistema-de-videotimbre-blink-negro-&#43;-blink-mini-2.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Est谩 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FQWMN1BT/?tag=tolees-21&#34;&gt;Nuevo sistema de videotimbre Blink  Negro  &amp;#43; Blink Mini 2  Blanco  | V铆deo HD de cuerpo entero  autonom铆a de dos a帽os  configuraci贸n sencilla  IP-65 | Compatible con Alexa | M贸dulo de sincronizaci贸n b谩sico incluido&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FQWMN1BT/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31Wi8jG7daL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Nuevo sistema de videotimbre Blink  Negro  &amp;#43; Blink Mini 2  Blanco  | V铆deo HD de cuerpo entero  autonom铆a de dos a帽os  configuraci贸n sencilla  IP-65 | Compatible con Alexa | M贸dulo de sincronizaci贸n b谩sico incluido&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Fire TV Stick HD &#43; Ring Intercom de Amazon | S谩cale m谩s partido a tu hogar inteligente</title>
      <link>https://tecnologia.tole.es/b0dm2mdsfy-es-fire-tv-stick-hd-&#43;-ring-intercom-de-amazon-s%C3%A1cale-m%C3%A1s.../</link>
      <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 11:57:33 +0000</pubDate>
      <guid>https://tecnologia.tole.es/b0dm2mdsfy-es-fire-tv-stick-hd-&#43;-ring-intercom-de-amazon-s%C3%A1cale-m%C3%A1s.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ahora mismo tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DM2MDSFY/?tag=tolees-21&#34;&gt;Fire TV Stick HD &amp;#43; Ring Intercom de Amazon | S谩cale m谩s partido a tu hogar inteligente&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DM2MDSFY/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31eBe2rVSlL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Fire TV Stick HD &amp;#43; Ring Intercom de Amazon | S谩cale m谩s partido a tu hogar inteligente&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Fire TV Stick te permite buscar, reproducir y controlar de forma r谩pida con la voz el contenido en tu televisor. Utiliza un 煤nico mando para acceder a tus apps favoritas con botones predeterminados, as铆 como para controlar el encendido, el apagado y el volumen del televisor. Adem谩s, tambi茅n te permite controlar Ring Intercom para hablar con cualquier persona que llame al interfono y abrir la entrada del edificio mediante comandos de voz.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Actualiza tu interfono de audio o v铆deo compatible con Ring Intercom para hablar con quien est茅 frente a la entrada de tu edificio y concederle acceso desde la app de Ring.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Combina Ring Intercom con Fire TV Stick para responder a tu interfono desde la comodidad del sof谩. Habla con quien est茅 al otro lado y d茅jale pasar con comandos de voz para no perderte ni un segundo de la serie o pel铆cula que est茅s viendo.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Ideal para iniciarse en el mundo de Fire TV: acceder a contenido en streaming nunca hab铆a sido tan f谩cil, con miles de horas de pel铆culas y cap铆tulos de series gratis gracias a las apps de streaming con anuncios, como Pluto TV y m谩s.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Reproducci贸n en streaming HD: disfruta de contenido en streaming en Full HD y usa el mando por voz Alexa para controlar la reproducci贸n.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Descarga la app de Ring y sigue las instrucciones de configuraci贸n para que Ring Intercom funcione adecuadamente con el interfono compatible que tengas instalado en casa.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Ring Intercom tambi茅n te ofrece la funcionalidad de verificaci贸n autom谩tica para las entregas de Amazon, con la que puedes conceder acceso temporal a tu edificio a los repartidores verificados para que entreguen los paquetes de Amazon.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DM2MDSFY/?tag=tolees-21&#34;&gt; Vis铆tala!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0DM2MDSFY/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0DM2MDSFY/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0DM2MDSFY/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DM2MDSFY/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0DM2MDSFY/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0DM2MDSFY/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0DM2MDSFY/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0DM2MDSFY/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0DM2MDSFY/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0DM2MDSFY/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0DM2MDSFY/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0DM2MDSFY/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nuevo videotimbre Blink adicional | V铆deo HD de cuerpo entero  autonom铆a de dos a帽os  configuraci贸n sencilla  IP-65 | Compatible con Alexa | Requiere un m贸dulo de sincronizaci贸n  no incluido  negro </title>
      <link>https://tecnologia.tole.es/b0djdt9xh4-es-nuevo-videotimbre-blink-adicional-v%C3%ADdeo-hd-de-cuerpo.../</link>
      <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 07:34:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://tecnologia.tole.es/b0djdt9xh4-es-nuevo-videotimbre-blink-adicional-v%C3%ADdeo-hd-de-cuerpo.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DJDT9XH4/?tag=tolees-21&#34;&gt;Nuevo videotimbre Blink adicional | V铆deo HD de cuerpo entero  autonom铆a de dos a帽os  configuraci贸n sencilla  IP-65 | Compatible con Alexa | Requiere un m贸dulo de sincronizaci贸n  no incluido  negro &lt;/a&gt; aqui!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DJDT9XH4/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/21XRPpydbwL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Nuevo videotimbre Blink adicional | V铆deo HD de cuerpo entero  autonom铆a de dos a帽os  configuraci贸n sencilla  IP-65 | Compatible con Alexa | Requiere un m贸dulo de sincronizaci贸n  no incluido  negro &#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;INSTALACIN EN CUESTIN DE MINUTOS: instala f谩cilmente el videotimbre gracias a su configuraci贸n inal谩mbrica. Empar茅jalo con una c谩mara Blink Mini 2 (a la venta por separado) para utilizarlo como una campanilla con enchufe en el interior de tu casa.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;FUNCIONALIDADES AVANZADAS: con un plan de suscripci贸n de Blink, recibir谩s alertas siempre que se detecte a una persona y obtendr谩s funcionalidades como el v铆deo en directo ampliado o Momentos Blink. Algunas funcionalidades son exclusivas del plan Plus.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;CONTENIDO DE LA CAJA: incluye un videotimbre con tres pilas de litio Energizer AA y un kit de montaje (incluye tornillos y tacos). Requiere un m贸dulo de sincronizaci贸n (a la venta por separado) no incluido.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;UNA MEJOR VISIN EN TU PUERTA PRINCIPAL: saluda a las visitas y observa c贸mo te entregan los paquetes, tanto de d铆a como de noche, con el v铆deo HD de cuerpo entero y la visi贸n nocturna por infrarrojos. Utiliza la comunicaci贸n bidireccional para escuchar y hablar a trav茅s de la app de Blink.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;AUTONOMA DE DOS AOS: disfruta de hasta dos a帽os de protecci贸n continua con las tres pilas de litio Energizer AA incluidas y un m贸dulo de sincronizaci贸n Blink (a la venta por separado).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;GUARDA Y COMPARTE CLIPS: almacena de forma segura tus grabaciones en la nube con una prueba gratuita de 30 d铆as del plan de suscripci贸n Blink Plus.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;COMPATIBLE CON ALEXA: vinc煤lalo a un dispositivo compatible con Alexa para responder cuando llamen al timbre, armar y desarmar el sistema de seguridad inteligente y mucho m谩s con comandos de voz.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;DESCUBRE NUESTRO NUEVO VIDEOTIMBRE: saca el m谩ximo partido a este dispositivo de seguridad inteligente de segunda generaci贸n. Disponible con un m贸dulo de sincronizaci贸n b谩sico recomendado para nuevos clientes y como dispositivo adicional (solo el videotimbre) para clientes existentes que ya tengan un m贸dulo de sincronizaci贸n.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DJDT9XH4/?tag=tolees-21&#34;&gt; Comprar!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0DJDT9XH4/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0DJDT9XH4/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0DJDT9XH4/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DJDT9XH4/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0DJDT9XH4/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0DJDT9XH4/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0DJDT9XH4/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0DJDT9XH4/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0DJDT9XH4/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0DJDT9XH4/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0DJDT9XH4/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0DJDT9XH4/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nuevo sistema de videotimbre Blink | V铆deo HD de cuerpo entero  autonom铆a de dos a帽os  configuraci贸n sencilla  IP-65 | Compatible con Alexa | M贸dulo de sincronizaci贸n b谩sico incluido  negro </title>
      <link>https://tecnologia.tole.es/b0djdszx75-es-nuevo-sistema-de-videotimbre-blink-v%C3%ADdeo-hd-de-cuerpo.../</link>
      <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 04:53:32 +0000</pubDate>
      <guid>https://tecnologia.tole.es/b0djdszx75-es-nuevo-sistema-de-videotimbre-blink-v%C3%ADdeo-hd-de-cuerpo.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DJDSZX75/?tag=tolees-21&#34;&gt;Nuevo sistema de videotimbre Blink | V铆deo HD de cuerpo entero  autonom铆a de dos a帽os  configuraci贸n sencilla  IP-65 | Compatible con Alexa | M贸dulo de sincronizaci贸n b谩sico incluido  negro &lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DJDSZX75/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/21g4TtHP62L._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Nuevo sistema de videotimbre Blink | V铆deo HD de cuerpo entero  autonom铆a de dos a帽os  configuraci贸n sencilla  IP-65 | Compatible con Alexa | M贸dulo de sincronizaci贸n b谩sico incluido  negro &#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;癸:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;UNA MEJOR VISIN EN TU PUERTA PRINCIPAL: saluda a las visitas y observa c贸mo te entregan los paquetes, tanto de d铆a como de noche, con el v铆deo HD de cuerpo entero y la visi贸n nocturna por infrarrojos. Utiliza la comunicaci贸n bidireccional para escuchar y hablar a trav茅s de la app de Blink.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;DESCUBRE NUESTRO NUEVO VIDEOTIMBRE: saca el m谩ximo partido a este dispositivo de seguridad inteligente de segunda generaci贸n. Disponible con un m贸dulo de sincronizaci贸n b谩sico recomendado para nuevos clientes y como dispositivo adicional (solo el videotimbre) para clientes existentes que ya tengan un m贸dulo de sincronizaci贸n.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;FUNCIONALIDADES AVANZADAS: con un plan de suscripci贸n de Blink, recibir谩s alertas siempre que se detecte a una persona y obtendr谩s funcionalidades como el v铆deo en directo ampliado o Momentos Blink. Algunas funcionalidades son exclusivas del plan Plus.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;AUTONOMA DE DOS AOS: disfruta de hasta dos a帽os de protecci贸n continua con tres pilas de litio Energizer AA y un m贸dulo de sincronizaci贸n Blink (ambos incluidos).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;CONTENIDO DE LA CAJA: incluye un Videotimbre Blink con tres pilas de litio Energizer AA, un m贸dulo de sincronizaci贸n b谩sico con un cable USB-C y un adaptador de corriente para interiores, un kit de montaje (incluye tornillos y tacos) y un soporte en esquina.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;INSTALACIN EN CUESTIN DE MINUTOS: instala f谩cilmente el videotimbre gracias a su configuraci贸n inal谩mbrica. Empar茅jalo con una c谩mara Blink Mini 2 (a la venta por separado) para utilizarlo como una campanilla con enchufe en el interior de tu casa.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;GUARDA Y COMPARTE CLIPS: almacena de forma segura tus grabaciones en la nube con una prueba gratuita de 30 d铆as del plan de suscripci贸n Blink Plus.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;COMPATIBLE CON ALEXA: vinc煤lalo a un dispositivo compatible con Alexa para responder cuando llamen al timbre, armar y desarmar el sistema de seguridad inteligente y mucho m谩s con comandos de voz.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DJDSZX75/?tag=tolees-21&#34;&gt; Accede a la oferta!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0DJDSZX75/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0DJDSZX75/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0DJDSZX75/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DJDSZX75/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0DJDSZX75/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0DJDSZX75/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0DJDSZX75/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0DJDSZX75/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0DJDSZX75/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0DJDSZX75/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0DJDSZX75/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0DJDSZX75/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
