<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Thunelec on ltimas ofertas en tecnolog铆a</title>
    <link>https://tecnologia.tole.es/tags/thunelec/</link>
    <description>Recent content in Thunelec on ltimas ofertas en tecnolog铆a</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Mon, 08 Dec 2025 10:21:10 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://tecnologia.tole.es/tags/thunelec/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Thunelec - Auriculares Traductores de Idiomas con Traducci贸n de audio y v铆deo Interpretaci贸n Simult谩nea 48H Auriculares Traductor en Tiempo Real 164 Idiomas 6 Modos Rosa Cascos Inalambricos Bluetooth 5.4</title>
      <link>https://tecnologia.tole.es/b0frq8fvz6-es-thunelec-auriculares-traductores-de-idiomas-con.../</link>
      <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 10:21:10 +0000</pubDate>
      <guid>https://tecnologia.tole.es/b0frq8fvz6-es-thunelec-auriculares-traductores-de-idiomas-con.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Est谩 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FRQ8FVZ6/?tag=tolees-21&#34;&gt;Thunelec - Auriculares Traductores de Idiomas con Traducci贸n de audio y v铆deo Interpretaci贸n Simult谩nea 48H Auriculares Traductor en Tiempo Real 164 Idiomas 6 Modos Rosa Cascos Inalambricos Bluetooth 5.4&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FRQ8FVZ6/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/414bNVFIKWL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Thunelec - Auriculares Traductores de Idiomas con Traducci贸n de audio y v铆deo Interpretaci贸n Simult谩nea 48H Auriculares Traductor en Tiempo Real 164 Idiomas 6 Modos Rosa Cascos Inalambricos Bluetooth 5.4&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;癸:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Traducci贸n de llamadas de Audio y Video (Interpretaci贸n Simult谩nea): Auriculares traductores cuentan con tecnolog铆a avanzada de traducci贸n de llamadas de audio y video para la conversi贸n de idiomas en tiempo real, lo que permite una comunicaci贸n multiling眉e fluida. Ya sea que est茅 interactuando con clientes globales en una conferencia internacional o teniendo una videoconferencia con amigos extranjeros, estos auriculares eliminan las barreras del idioma al instante. Disfrute de conversaciones fluidas y eficientes para mejorar tanto la productividad laboral como las conexiones sociales.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Calidad de Voz HD con Micr贸fono ENC: Auriculares traductores con el sistema de cancelaci贸n de ruido ENC, combinados con la tecnolog铆a de cancelaci贸n de ruido, a铆slan eficazmente el ruido ambiental para garantizar una calidad de llamada clara y natural. Ya sea que est茅 en un caf茅 tranquilo o en el bullicio de la calle, su voz se mantendr谩 n铆tida. La inclusi贸n de unidades de controlador compuesto de 13 mm ofrece graves potentes y un sonido natural, lo que le da a cada canci贸n una gran profundidad y dimensi贸n.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Tecnolog铆a Bluetooth 5.4 Mejorada y Control por App: Nuestros BK01 auriculares Bluetooth con conexi贸n Bluetooth 5.3 ultraestable compatible con Android/iOS, logra una sincronizaci贸n inmediata con ordenadores port谩tiles, tablets y dispositivos inteligentes. El sistema Hall Switch activa el emparejamiento autom谩tico al abrir el estuche. Descarga la app &amp;ldquo;Ear Dance&amp;rdquo; (disponible en App Store/Google Play) para desbloquea todas las funciones inteligentes de los auriculares de traducci贸n con IA.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Dise帽o Ergon贸mico para Uso Prolongado: Auriculares inal谩mbricos deportivos con formato intrauditivo de 45掳 y almohadillas suaves de silicona (3 tama帽os incluidos S/M/L), se adaptan a orejas sensibles incluso durante vuelos transatl谩nticos. El control t谩ctil inteligente permite: Cambia de pista f谩cilmente, ajusta el volumen, haz llamadas o activa tu asistente de voz, haciendo que la gesti贸n de m煤sica y llamadas sea muy sencilla.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Modos de Traducci贸n Multiescenario: Modo Di谩logo Libre: Cada interlocutor usa un cascos inalambricos Bluetooth para conversaciones fluidas (ideal para reuniones de negocios o encuentros cara a cara). Modo Auricular + M贸vil: Conecta los auriculares in-ear al altavoz del tel茅fono para consultas r谩pidas como pedir un caf茅 o solicitar indicaciones. Modo Transcripci贸n Instant谩nea: Convierte discursos profesionales o ideas creativas en textos editables al instante. Asistente de IA Integrado.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;48 Horas de Tiempo de Reproducci贸n y Carga R谩pida USB-C: Auriculares inalambricos Bluetooth disfruta de 8 horas continuas de uso (48h con el estuche de carga compacto) y monitorea el nivel de bater铆a mediante la pantalla LED integrada. La carga completa mediante USB-C toma solo 1.5 horas - ideal para vuelos largos o reuniones consecutivas, estos auriculares traductores son el compa帽ero ideal para usar durante todo el d铆a.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Auriculares Traducci贸n 3 en 1: los auriculares inal谩mbricos combinan traducci贸n, reproducci贸n de m煤sica y llamadas HD en un solo dispositivo, que admite traducci贸n bidireccional en tiempo real en 164 idiomas, incluidos ingl茅s, chino, franc茅s, alem谩n, espa帽ol y otros idiomas importantes del mundo. No se requiere suscripci贸n para disfrutar de la combinaci贸n perfecta de comunicaci贸n eficiente y entretenimiento inteligente, lo que facilita las negociaciones comerciales y las conversaciones de viaje.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FRQ8FVZ6/?tag=tolees-21&#34;&gt; Ver la oferta!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0FRQ8FVZ6/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0FRQ8FVZ6/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0FRQ8FVZ6/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FRQ8FVZ6/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0FRQ8FVZ6/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0FRQ8FVZ6/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0FRQ8FVZ6/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0FRQ8FVZ6/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0FRQ8FVZ6/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0FRQ8FVZ6/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0FRQ8FVZ6/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0FRQ8FVZ6/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Thunelec - Auriculares Inalambricos Bluetooth con Pantalla T谩ctil LED  48H Auriculares Bluetooth 5.4 HiFi Est茅reo  4 HD Mic con Reducci贸n de Ruido ANC&#43;ENC  IP7 Impermeable/5 Modos EQ Cascos Inalambricos Rosa</title>
      <link>https://tecnologia.tole.es/b0ff27tywr-es-thunelec-auriculares-inalambricos-bluetooth-con-pantalla.../</link>
      <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 13:38:03 +0000</pubDate>
      <guid>https://tecnologia.tole.es/b0ff27tywr-es-thunelec-auriculares-inalambricos-bluetooth-con-pantalla.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ahora mismo tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FF27TYWR/?tag=tolees-21&#34;&gt;Thunelec - Auriculares Inalambricos Bluetooth con Pantalla T谩ctil LED  48H Auriculares Bluetooth 5.4 HiFi Est茅reo  4 HD Mic con Reducci贸n de Ruido ANC&amp;#43;ENC  IP7 Impermeable/5 Modos EQ Cascos Inalambricos Rosa&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FF27TYWR/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/4187-jsB91L._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Thunelec - Auriculares Inalambricos Bluetooth con Pantalla T谩ctil LED  48H Auriculares Bluetooth 5.4 HiFi Est茅reo  4 HD Mic con Reducci贸n de Ruido ANC&amp;#43;ENC  IP7 Impermeable/5 Modos EQ Cascos Inalambricos Rosa&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Dise帽o de Pantalla T谩ctil LED: Los auriculares inal谩mbricos est谩n equipados con una pantalla t谩ctil LED a todo color, que combina tecnolog铆a y comodidad a la perfecci贸n. Le permite controlar f谩cilmente la reproducci贸n de m煤sica, cambiar canciones, responder/colgar llamadas y otras funciones. Adem谩s, la pantalla t谩ctil ofrece varias funciones pr谩cticas, como linterna, temporizador, ajuste de brillo, cambio de fondo de pantalla y selecci贸n de 7 idiomas, adapt谩ndose a diversas necesidades diarias.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Comodidad de uso y Resistencia al Agua IP7: Estos auriculares in ear est谩n dise帽ados ergon贸micamente para ser ligeros y c贸modos, garantizando que no causen fatiga incluso despu茅s de usarlos durante largos per铆odos. Son ideales para viajes, trabajo y ejercicio. Con clasificaci贸n de resistencia al agua IP7, no tendr谩s que preocuparte por la lluvia, el sudor durante el ejercicio o las aventuras al aire libre, pudiendo disfrutar de un sonido claro en cualquier momento.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Cancelaci贸n de Ruido ANC+ENC: Los Thunelec auriculares cancelacion ruido utilizan tecnolog铆a dual ANC y ENC, capaz de reducir eficazmente hasta 45 decibelios de ruido ambiental. En entornos ruidosos, activar el modo ANC puede bloquear r谩pidamente el ruido exterior, brindando una experiencia auditiva inmersiva. Al activar el modo ENC, puede disfrutar de la m煤sica mientras permanece atento a los sonidos importantes del entorno, logrando un equilibrio perfecto entre seguridad y disfrute.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;HiFi-Est茅reo y 5 Modos EQ: Equipados con controladores de membrana de 14,2 mm, estos auriculares ofrecen un sonido est茅reo claro y con mucha profundidad, as铆 como una calidad de llamada excepcional, haciendo que cada nota cobre vida. Los auriculares de pantalla t谩ctil cuentan con 5 modos de ecualizaci贸n ajustables (Est谩ndar, Cl谩sico, Jazz, Rock, Pop), lo que te permite cambiar f谩cilmente seg煤n el tipo de m煤sica o tus preferencias de escucha, para obtener una experiencia de sonido personalizada.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Tecnolog铆a Bluetooth 5.4 y Un Emparejamiento: Equipados con la avanzada tecnolog铆a Bluetooth 5.4, estos auriculares ofrecen una experiencia de conexi贸n ultrarr谩pida y estable. Ya sea que est茅 disfrutando de m煤sica de alta calidad en casa o conversando con amigos al aire libre, los cascos inalambricos aseguran una conexi贸n s贸lida y libre de interferencias. Gracias a la funci贸n Hall, simplemente abra el estuche de carga y los auriculares bluetooth se emparejar谩n autom谩ticamente con su dispositivo.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;48H de Reproducci贸n: Estos cascos inalambricos bluetooth ofrecen entre 6 y 8h de sonido de alta fidelidad con una carga completa. El estuche de carga incluido proporciona de 4 a 5 veces adicionales, lo que permite un tiempo total de reproducci贸n de hasta 48h. Ya sea corriendo al aire libre, esperando en el aeropuerto o durante una reuni贸n ocupada, estos cascos bluetooth le brindar谩n un soporte de audio continuo y estable, asegurando que su experiencia musical y de llamadas sea siempre constante.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FF27TYWR/?tag=tolees-21&#34;&gt; Vis铆tala!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0FF27TYWR/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0FF27TYWR/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0FF27TYWR/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FF27TYWR/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0FF27TYWR/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0FF27TYWR/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0FF27TYWR/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0FF27TYWR/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0FF27TYWR/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0FF27TYWR/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0FF27TYWR/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0FF27TYWR/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
