<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Comederos Autom谩ticos Para Perros on ltimas ofertas en tecnolog铆a</title>
    <link>https://tecnologia.tole.es/tags/comederos-autom%C3%A1ticos-para-perros/</link>
    <description>Recent content in Comederos Autom谩ticos Para Perros on ltimas ofertas en tecnolog铆a</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Tue, 29 Jul 2025 23:34:30 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://tecnologia.tole.es/tags/comederos-autom%C3%A1ticos-para-perros/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>FUKUMARU Comedero Gato Automatico WiFi  4L Dispensador Comida para Perro/Gato  Programa Personalizado de Alimentaci贸n Autom谩tica Funcionamiento por Pilas y cableado el茅ctrico  Negro</title>
      <link>https://tecnologia.tole.es/b0cscv2b5v-es-fukumaru-comedero-gato-automatico-wifi-4l-dispensador.../</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 23:34:30 +0000</pubDate>
      <guid>https://tecnologia.tole.es/b0cscv2b5v-es-fukumaru-comedero-gato-automatico-wifi-4l-dispensador.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CSCV2B5V/?tag=tolees-21&#34;&gt;FUKUMARU Comedero Gato Automatico WiFi  4L Dispensador Comida para Perro/Gato  Programa Personalizado de Alimentaci贸n Autom谩tica Funcionamiento por Pilas y cableado el茅ctrico  Negro&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CSCV2B5V/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41z4f5DLD&amp;#43;L._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;FUKUMARU Comedero Gato Automatico WiFi  4L Dispensador Comida para Perro/Gato  Programa Personalizado de Alimentaci贸n Autom谩tica Funcionamiento por Pilas y cableado el茅ctrico  Negro&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;癸:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Notificaci贸n Inteligente - Cuando hay escasez de alimentos, el suministro de energ铆a es insuficiente, y se desconecta el WiFi, la aplicaci贸n mostrar谩 un aviso. El registro de alimentaci贸n se puede utilizar para verificar si su mascota se est谩 alimentando seg煤n el horario que ha establecido. Los alimentadores de gatos programados pueden ser controlados a trav茅s de los tel茅fonos de varios miembros de la familia para ayudar a monitorear el estado de ejecuci贸n del alimentador.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Aplicaci贸n Inteligente y Configuraci贸n Sencilla - El alimentador autom谩tico para gatos FUKUMARU es compatible con WiFi de 2.4 GHz, lo que le permite programar y monitorear la nutrici贸n de su mascota en cualquier momento y lugar a trav茅s de la aplicaci贸n Smartlife para tel茅fonos iOS y Android. Puede desarrollar un plan de alimentaci贸n y horarios con hasta 10 comidas al d铆a y de 1 a 6 porciones por comida, aproximadamente 7-12 g por porci贸n.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;M谩s Saludable y Fresco - El contenedor de alimentos hecho de material ABS inofensivo tiene una gran capacidad de 4L, que puede almacenar unos 2kg de alimento seco y puede ser consumido durante unos 20 d铆as. La bolsa desecante incorporada mantiene la comida fresca y crujiente. Los tazones de acero inoxidable de grado alimenticio 304 proporcionan una alimentaci贸n saludable, previniendo que su mascota tenga el ment贸n negro.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Garant铆a de Satisfacci贸n - Si tiene alguna insatisfacci贸n con nuestros productos dentro de los 30 d铆as posteriores a la compra, no dude en contactarnos a trav茅s de Amazon. Resolveremos el problema para usted en 48 horas. Su satisfacci贸n es nuestro objetivo final.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Desmontable y lavable - El desmontaje se puede completar en 5 segundos. Los cuencos, el impulsor y el contenedor de comida son desmontables y f谩ciles de limpiar&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Doble fuente de alimentaci贸n - El alimentador autom谩tico de perros tiene dos sistemas de alimentaci贸n el茅ctrica, el adaptador de corriente DC 5V asegura la operaci贸n diaria estable del alimentador. 4 pilas AA garantizar谩n que las mascotas a煤n puedan obtener un suministro continuo de alimento en caso de un corte de energ铆a. Puede disfrutar de sus vacaciones o trabajar tranquilamente con un sistema de alimentaci贸n completo.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CSCV2B5V/?tag=tolees-21&#34;&gt; Accede a la oferta!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0CSCV2B5V/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0CSCV2B5V/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0CSCV2B5V/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CSCV2B5V/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0CSCV2B5V/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0CSCV2B5V/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0CSCV2B5V/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0CSCV2B5V/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0CSCV2B5V/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0CSCV2B5V/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0CSCV2B5V/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0CSCV2B5V/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
