<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Woox on 칔ltimas ofertas en tecnolog칤a</title>
    <link>https://tecnologia.tole.es/tags/woox/</link>
    <description>Recent content in Woox on 칔ltimas ofertas en tecnolog칤a</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Dec 2025 12:00:11 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://tecnologia.tole.es/tags/woox/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Woox Camara Vigilancia WiFi Exterior Solar 2.5K 4MP C치mara Vigil칙ncia sin Cables con Bater칤a Visi칩n Nocturna en Color Detecci칩n PIR de Personas IP65 2.4GHz Negro</title>
      <link>https://tecnologia.tole.es/b0fx4y8kdg-es-woox-camara-vigilancia-wifi-exterior-solar-2.5k-4mp-c%C3%A1mara.../</link>
      <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 12:00:11 +0000</pubDate>
      <guid>https://tecnologia.tole.es/b0fx4y8kdg-es-woox-camara-vigilancia-wifi-exterior-solar-2.5k-4mp-c%C3%A1mara.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;En este momento est치 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FX4Y8KDG/?tag=tolees-21&#34;&gt;Woox Camara Vigilancia WiFi Exterior Solar 2.5K 4MP C치mara Vigil칙ncia sin Cables con Bater칤a Visi칩n Nocturna en Color Detecci칩n PIR de Personas IP65 2.4GHz Negro&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FX4Y8KDG/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41q&amp;#43;HctBb2L._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Woox Camara Vigilancia WiFi Exterior Solar 2.5K 4MP C치mara Vigil칙ncia sin Cables con Bater칤a Visi칩n Nocturna en Color Detecci칩n PIR de Personas IP65 2.4GHz Negro&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;游댍:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Almacenamiento en la nube cifrado y grabaciones locales: guarda v칤deos en una tarjeta SD de hasta 128 GB* (no incluida) o utiliza la aplicaci칩n gratuita de almacenamiento en la nube durante 7 d칤as. El cifrado de vanguardia garantiza que solo usted tenga acceso, incluso si la c치mara de vigilancia est치 da침ada o robada.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Imagen de cristal de 2,5 K y visi칩n nocturna en color: en comparaci칩n con las im치genes 2K, la c치mara exterior inal치mbrica ofrece una imagen m치s n칤tida con resoluci칩n de 4 MP que reproduce im치genes realistas. Esto le permite identificar cada detalle de su espacio exterior y evitar amenazas o intrusos. Al anochecer, la c치mara muestra im치genes en color con luz blanca incorporada y proporciona im치genes claras incluso en la oscuridad total. (Funciona solo con WiFi de 2,4 GHz)&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Audio bidireccional y uso compartido multiusuario: la c치mara solar exterior est치 equipada con micr칩fono y altavoz, lo que permite llamadas claras y en tiempo real con tu familia o amigos. Incluso pueden asustar a los intrusos en la puerta. Puede compartir el acceso de su c치mara con su familia desde cualquier lugar, y pueden acceder a las c치maras de seguridad solar al mismo tiempo que usted.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Sirena de detecci칩n de IA y foco inteligente: la c치mara de vigilancia inal치mbrica solar con sensor de movimiento PIR y foco autom치tico le ofrece a usted y a su familia una protecci칩n completa para su seguridad y propiedad. Cuando la c치mara solar detecta visitantes no deseados cerca de usted, activa una alarma audible y enciende autom치ticamente la luz de foco nocturno para disuadir a los intrusos. Al mismo tiempo, recibir치 notificaciones instant치neas para que pueda estar tranquilo incluso en su ausencia.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Bater칤a de alta capacidad y panel solar de 5 W: di adi칩s a la recarga constante. Nuestra c치mara solar para exteriores est치 alimentada por una bater칤a potente y un panel solar de 5 W con una potencia constante durante todo el a침o, incluso en climas adversos. Ya sea invierno fr칤o o veranos calurosos, el dise침o impermeable IP65 garantiza una fiabilidad constante. La carga completa y la energ칤a solar aseguran que la bater칤a de su c치mara exterior funcione sin necesidad de mantenimiento frecuente.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FX4Y8KDG/?tag=tolees-21&#34;&gt;游 Aqu칤!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0FX4Y8KDG/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;游섫릖 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0FX4Y8KDG/?tag=tolees-20&#34;&gt;游쥟릖 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0FX4Y8KDG/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;游뾇릖 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FX4Y8KDG/?tag=tolees-21&#34;&gt;游쀯릖 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0FX4Y8KDG/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;游游 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0FX4Y8KDG/?tag=tolees00-21&#34;&gt;游쉻릖 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0FX4Y8KDG/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;游뷣릖 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0FX4Y8KDG/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;游뻟릖 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0FX4Y8KDG/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;游游 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0FX4Y8KDG/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;游游 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0FX4Y8KDG/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;游왫릖 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0FX4Y8KDG/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;游젏릖 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
