<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Vosfeel on ltimas ofertas en tecnolog铆a</title>
    <link>https://tecnologia.tole.es/tags/vosfeel/</link>
    <description>Recent content in Vosfeel on ltimas ofertas en tecnolog铆a</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Sun, 09 Nov 2025 02:46:18 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://tecnologia.tole.es/tags/vosfeel/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>VOSFEEL Altavoz Bluetooth Potente  Port谩til Altavoz Inal谩mbrico con Luces  hasta 30h de Reproducci贸n  IPX7 Impermeable  Sonido Est茅reo  con Micr贸fono  Apoya Tarjeta TF y AUX</title>
      <link>https://tecnologia.tole.es/b0dpkpdc5w-es-vosfeel-altavoz-bluetooth-potente-port%C3%A1til-altavoz.../</link>
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 02:46:18 +0000</pubDate>
      <guid>https://tecnologia.tole.es/b0dpkpdc5w-es-vosfeel-altavoz-bluetooth-potente-port%C3%A1til-altavoz.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DPKPDC5W/?tag=tolees-21&#34;&gt;VOSFEEL Altavoz Bluetooth Potente  Port谩til Altavoz Inal谩mbrico con Luces  hasta 30h de Reproducci贸n  IPX7 Impermeable  Sonido Est茅reo  con Micr贸fono  Apoya Tarjeta TF y AUX&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DPKPDC5W/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/51b5pHAqcPL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;VOSFEEL Altavoz Bluetooth Potente  Port谩til Altavoz Inal谩mbrico con Luces  hasta 30h de Reproducci贸n  IPX7 Impermeable  Sonido Est茅reo  con Micr贸fono  Apoya Tarjeta TF y AUX&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;癸:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;ESTREO INALMBRICO CON SONIDO 360掳: Conecta dos altavoces Bluetooth VOSFEEL para crear un potente sistema est茅reo inal谩mbrico con sonido envolvente 360掳, ideal para disfrutar de tu m煤sica con una calidad superior y una experiencia auditiva inmersiva.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;LUCES RGB MULTICOLOR SINCRONIZADAS: El altavoz inal谩mbrico cuenta con un bot贸n SUN que activa luces RGB din谩micas, sincronizando efectos luminosos con el ritmo de tu m煤sica para crear un espect谩culo visual 煤nico. Disfruta de una experiencia auditiva y visual envolvente con este innovador altavoz bluetooth potente.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;BATERA DE LARGA DURACIN Y CARGA RPIDA: Disfruta de hasta 30 horas de reproducci贸n continua gracias a su potente bater铆a integrada de 7,4V/3600mAh. Con conexi贸n TYPE-C para carga r谩pida y eficiente, solo necesitas 3 horas de carga para disfrutar de tu m煤sica sin interrupciones. (Duraci贸n seg煤n nivel de volumen).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;MLTIPLES MODOS DE REPRODUCCIN: Este vers谩til altavoz port谩til ofrece 3 formas de disfrutar tu m煤sica: conexi贸n inal谩mbrica Bluetooth, entrada auxiliar por cable o reproducci贸n directa desde tarjetas TF. Adem谩s, su micr贸fono integrado permite realizar llamadas manos libres con claridad excepcional. El pr谩ctico cord贸n incluido lo hace perfecto para viajes, camping o vacaciones.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;ACTUALIZACIN CON TECNOLOGA AVANZADA: Este altavoz Bluetooth incorpora un chip Bluetooth 5.1 de 煤ltima generaci贸n para una conexi贸n ultrarr谩pida y estable, garantizando una experiencia auditiva sin interrupciones. Con certificaci贸n IPX7 resistente al agua, es ideal para uso en exteriores o ambientes h煤medos sin comprometer su rendimiento. La innovadora funci贸n de detecci贸n de gravedad optimiza la reproducci贸n seg煤n la posici贸n del dispositivo.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DPKPDC5W/?tag=tolees-21&#34;&gt; Accede a la oferta!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0DPKPDC5W/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0DPKPDC5W/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0DPKPDC5W/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DPKPDC5W/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0DPKPDC5W/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0DPKPDC5W/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0DPKPDC5W/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0DPKPDC5W/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0DPKPDC5W/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0DPKPDC5W/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0DPKPDC5W/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0DPKPDC5W/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
