<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Doro on 칔ltimas ofertas en tecnolog칤a</title>
    <link>https://tecnologia.tole.es/tags/doro/</link>
    <description>Recent content in Doro on 칔ltimas ofertas en tecnolog칤a</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Thu, 19 Jun 2025 05:54:31 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://tecnologia.tole.es/tags/doro/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Doro PhoneEasy 110 Tel칠fono Inal치mbrico DECT para Personas Mayores con Teclas Grandes Parlantes  Funci칩n de Llamada Interna y Audio Amplificado [Versi칩n Espa침ola y Portuguesa]  X 1 / Negro </title>
      <link>https://tecnologia.tole.es/b006lw2l7q-es-doro-phoneeasy-110-tel%C3%A9fono-inal%C3%A1mbrico-dect-para-personas.../</link>
      <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 05:54:31 +0000</pubDate>
      <guid>https://tecnologia.tole.es/b006lw2l7q-es-doro-phoneeasy-110-tel%C3%A9fono-inal%C3%A1mbrico-dect-para-personas.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ahora mismo tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B006LW2L7Q/?tag=tolees-21&#34;&gt;Doro PhoneEasy 110 Tel칠fono Inal치mbrico DECT para Personas Mayores con Teclas Grandes Parlantes  Funci칩n de Llamada Interna y Audio Amplificado [Versi칩n Espa침ola y Portuguesa]  X 1 / Negro &lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B006LW2L7Q/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31qKb2TvTAL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Doro PhoneEasy 110 Tel칠fono Inal치mbrico DECT para Personas Mayores con Teclas Grandes Parlantes  Funci칩n de Llamada Interna y Audio Amplificado [Versi칩n Espa침ola y Portuguesa]  X 1 / Negro &#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;游댍:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;BOTONES Y PANTALLA GRANDES: El Doro PhoneEasy 110 est치 equipado con teclas grandes y bien separadas y una pantalla retroiluminada de 23x38 mm con caracteres f치cilmente legibles, lo que lo hace adecuado para personas con p칠rdida parcial o total de visi칩n por la edad u otras circunstancias. La pantalla mostrar치 el nombre del contacto que llama si lo has guardado en la agenda.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;CARACTER칈STICAS PRINCIPALES: Este tel칠fono inal치mbrico incluye funciones de reloj y alarma, un indicador de tono de llamada visual, altavoz, timbre amplificado, teclas num칠ricas con voz, as칤 como compatibilidad GAP y una alarma si la base est치 fuera de alcance. Puedes guardar hasta 100 contactos. Tiene un alcance m치ximo de 300m y 50m en interiores. Puedes conectar hasta 5 dispositivos a la base principal.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;SONIDO AMPLIFICADO: El bot칩n de amplificaci칩n (ubicado en el lado derecho del tel칠fono) te permite obtener un sonido a칰n m치s potente y claro cuando est치 hablando por tel칠fono, hasta + 10dB. La amplificaci칩n m치xima de recepci칩n es de 30 dB, mientras que el volumen m치ximo del timbre a 1m es de 90dB. El Doro PhoneEasy 110 es compatible con aud칤fonos, por lo que obtendr치s un sonido alto y claro incluso mientras los usas. Selecciona el modo T en tu dispositivo para activarlo.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;ALIMENTACI칍N: Este tel칠fono inal치mbrico viene con una base y 2 bater칤as AAA NiMH recargables que se insertan en el dispositivo para recargarlo. Simplemente ins칠rtalo en la base y las bater칤as se cargar치n autom치ticamente. El cable de alimentaci칩n tiene 2 m de largo. La duraci칩n de la bater칤a en stand-by es de 100 horas; en conversaci칩n de 10 horas. Recibir치s una advertencia sonora cuando las bater칤as est칠n bajas.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;TECLA DE RELLAMADA Y MARCACI칍N R츼PIDA: Utiliza la tecla R para devolver la llamada a un contacto. Toca y selecciona un n칰mero de los 칰ltimos 10 contactos m치s llamados y presiona el bot칩n verde para iniciar la llamada. Utiliza las teclas 2-9 para configurar la marcaci칩n r치pida para tus contactos favoritos con dos clics.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B006LW2L7Q/?tag=tolees-21&#34;&gt;游 Vis칤tala!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B006LW2L7Q/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;游섫릖 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B006LW2L7Q/?tag=tolees-20&#34;&gt;游쥟릖 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B006LW2L7Q/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;游뾇릖 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B006LW2L7Q/?tag=tolees-21&#34;&gt;游쀯릖 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B006LW2L7Q/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;游游 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B006LW2L7Q/?tag=tolees00-21&#34;&gt;游쉻릖 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B006LW2L7Q/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;游뷣릖 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B006LW2L7Q/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;游뻟릖 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B006LW2L7Q/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;游游 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B006LW2L7Q/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;游游 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B006LW2L7Q/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;游왫릖 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B006LW2L7Q/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;游젏릖 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
