<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mosyxe on ltimas ofertas en tecnolog铆a</title>
    <link>https://tecnologia.tole.es/tags/mosyxe/</link>
    <description>Recent content in Mosyxe on ltimas ofertas en tecnolog铆a</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Thu, 30 Oct 2025 20:31:33 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://tecnologia.tole.es/tags/mosyxe/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mosyxe Auriculares Inal谩mbricos con Micr贸fono  Manos Libres Bluetooth V5.4 Cascos  M谩s de 180 Horas de Reproducci贸n Bluetooth o USB Dongle PC  Micr贸fono Giratorio y Cancelaci贸n de Ruido Auriculares</title>
      <link>https://tecnologia.tole.es/b0ft54x1tf-es-mosyxe-auriculares-inal%C3%A1mbricos-con-micr%C3%B3fono-manos-libres.../</link>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 20:31:33 +0000</pubDate>
      <guid>https://tecnologia.tole.es/b0ft54x1tf-es-mosyxe-auriculares-inal%C3%A1mbricos-con-micr%C3%B3fono-manos-libres.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Est谩 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FT54X1TF/?tag=tolees-21&#34;&gt;Mosyxe Auriculares Inal谩mbricos con Micr贸fono  Manos Libres Bluetooth V5.4 Cascos  M谩s de 180 Horas de Reproducci贸n Bluetooth o USB Dongle PC  Micr贸fono Giratorio y Cancelaci贸n de Ruido Auriculares&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FT54X1TF/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41&amp;#43;GAc8JgmL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Mosyxe Auriculares Inal谩mbricos con Micr贸fono  Manos Libres Bluetooth V5.4 Cascos  M谩s de 180 Horas de Reproducci贸n Bluetooth o USB Dongle PC  Micr贸fono Giratorio y Cancelaci贸n de Ruido Auriculares&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;癸:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Uso sencillo y amplia compatibilidad: dise帽o de un solo bot贸n muy f谩cil de usar: con solo una pulsaci贸n puedes reproducir o pausar m煤sica, contestar o finalizar llamadas, rechazar llamadas o volver a marcar el 煤ltimo n煤mero.Olv铆date de sacar el m贸vil del bolsillo: controla todo directamente desde el auricular. Compatible con Android, iPhone, PC, tablets y port谩tiles mediante Bluetooth. Ideal para trabajo, conducci贸n y uso diario.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Conexi贸n multipunto y USB: Auriculares inalambricos bluetooth con microfono 5.4 estable y r谩pido con茅ctalo f谩cilmente a tu PC, Mac, smartphone o tablet mediante Bluetooth 5.4 o con el adaptador USB incluido. La conexi贸n es m谩s estable, r谩pida y sin cortes, con un alcance de hasta 15 metros.Una vez emparejado, se conecta autom谩ticamente al encenderlo, sin necesidad de configuraciones complicadas. Ideal para quienes buscan libertad total de movimiento sin perder se帽al.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Bater铆a de larga duraci贸n carga r谩pida de 1.5 h: Cascos con bluetooth inalambricos con solo 1,5 horas de carga, ofrece hasta 10 horas de llamadas o m煤sica y 180 d铆as en espera. Perfecto para uso diario, viajes o largas jornadas de trabajo. Autonom铆a potente y duradera, olv铆date de quedarte sin bater铆a durante el d铆a.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Micr贸fono con cancelaci贸n de ruido CVC8.0: Equipado con micr贸fono direccional y tecnolog铆a CVC8.0, este oficina auricular inal谩mbrico bluetooth reduce eficazmente el ruido ambiental y mejora la claridad de la voz. Disfruta de conversaciones n铆tidas incluso en entornos ruidosos como oficinas, transporte p煤blico o calles concurridas. Perfecto para conductores, repartidores o profesionales que necesitan comunicarse claramente en cualquier lugar.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Dise帽o ergon贸mico y c贸modo apto para ambos o铆dos: Auriculares inalambricos bluetooth con un peso ultraligero de solo 10 g, se ajusta c贸modamente sin causar fatiga. El dise帽o intraauricular y antica铆da asegura una sujeci贸n firme incluso en movimiento. Incluye 3 tama帽os de almohadillas (S, M, L) para adaptarse a cualquier o铆do. El gancho es ajustable 270掳 y el micr贸fono gira 180掳, por lo que puedes usarlo c贸modamente tanto en la oreja izquierda como en la derecha.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FT54X1TF/?tag=tolees-21&#34;&gt; Ver la oferta!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0FT54X1TF/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0FT54X1TF/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0FT54X1TF/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FT54X1TF/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0FT54X1TF/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0FT54X1TF/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0FT54X1TF/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0FT54X1TF/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0FT54X1TF/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0FT54X1TF/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0FT54X1TF/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0FT54X1TF/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
